召喚痴線西（20）

1001開post呀，講左萬鳩幾次

美人

召喚絲打

花花 終於有人

留個靚名繼續屌香港ON9 PR

新帖留名

美美

留名

我美做咩呀

1001個個要開新post呀
講左幾多次呀

大口wing 間igshop 都算係眾多youtuber 開鋪黎講算最樣衰 .

而家係咪冇人再鬧第一代beauty kol
丐衣阿花 同佢個矮朋fd（梳講唔出名）水魚。。
嗰啲好似搵夠上岸咁

花我覺得算係咁
無其他咁討厭
雖然d brand name 仲係讀錯晒

以前我好鍾意佢（13-14）
之後唔停整容 講嘢又作狀
而家成日show到自己好專業咁

邊個矮friend 小b？

第一代嚟講
大佬b收皮又想返生
魚嬸無再拍片 又同小影檸檬頭一堆
蝦乾同icu就keep住有講
暗星就想做歌手
jade minnie繼續廣告雜誌
幫主算係咁 覺得佢無其他人咁串

幫主嗰樣變晒

呢兩條友個feel好似啲中女二人組
而且佢地都半收皮
冇乜好講

我之前睇佢IG
佢IG post咗張同朋友、朋友BB(真係小朋友 )聚餐既相
下面有人串佢，個個朋友生哂，乜你蛋都冇隻？
果下我覺得佢有啲慘
生唔生仔都俾人串

但之後我靈光一閃，突然記返起
佢之前為咗拍滴雞精廣告
專門拍咗條廣告片講備孕
難怪俾心水清既人串鳩佢
Waterfish 果陣都有拍所謂備孕片
而家都生咗，做媽媽了

美人開post

Lm

好慘 心呢啲人生攻擊好賤

呢對騎呢怪入面佢好似係最早結婚 記得一結完婚就出滴雞精廣告

救命 個樣整咁多次都已經唔係靚 仲要喺度懶可愛 好想嘔

但佢有得揀接唔接廣告
冇人要佢拎呢啲嘢賣廣告
事後俾人串都無可厚非
錢就識收
到有人講起，就下下話人地人身攻擊咩
冇位俾人地入，又點會串到應一應

醜人多八怪 又想博人讚佢又可愛又後生

佢個樣愈黎愈怪咁⋯⋯

佢同幫主？

佢 幫主 水魚 暗星 柒萍 仲有邊個 唔記得哂

仲有個唔同路線嘅黑貓

黑咪？記得佢有講過話自己唔想要小朋友

is.已經唔記得佢名
嗰時跟幫主買枝alissa 金箔水
用到敏感

咁公道啲講，飲左滴雞精又唔係包生仔
想生但生唔到都冇辦法⋯
專登呃廣告就另計

新po

1001又唔開post

係咪我錯覺 而家kol界興整容？？
個個整完又標榜天然美顏
無撚野下話成班阿嬸

唔使錢仲唔仆去整咩

美美 新post lm

lm

笑左 有條片佢話唔明點解bronzer 有閃粉
因為bronzer同contour 作用都唔同
係亞洲成日出既bronzer 冇閃 又冇咩bronzer 概念
多數亞洲人當contour咁用

仲話讀化妝 做化妝師 開studio
垃撚圾

仲有而家成日扮賢妻 個樣愈來愈豬

佢近期D相都P得好重手
仲要張張都扮少女，扮青春
其實佢都就快30，點解唔行輕熟女／成熟路線
經常擺出一副自以為「發呆」樣
再唔係就張大口大笑，坐到勁粗魯咁扮真性情
佢以前都唔係咁架

講真依啲相，你送比人，人地都未必想要啦
到時廢紙回收箱見啦

佢係咪以為自己明星 喺度引班妹妹話要

自從唔教韓文開始做beggar已經係咁 好黑人憎 唔知佢老公點頂得順佢

送畀人有咩用

唔係針對佢
我有親戚試過擺酒又係送卡送小食做回禮
結果我地走時
見到酒店lift口既垃圾桶堆滿哂相
好似啲人接完傳單
接完就係下個街口掉
其實幾慘

真係諗下都知冇人想要你嘅相啦

咁兜口兜面係lift口DUM又真係衰左d
比我拎返屋企DUM就算 留返幾分薄面比佢
老老竇竇呢d相送比我真係冇乜用 唔好嘥錢印啦

佢平時d粉有幾厚

邊位 食食下飯想嘔

紙紥公仔

屎萊姆間新屋好意思話靚view
屌你 海都見唔到一達
真係住海景靚view啲人睇到唔知有咩感想
Btw你要多謝你啲小學雞fans
買埋啲幾舊水既垃圾帽同衫先助養到你換屋

佢屋企根本就係普通高層 大又唔大，望出去就係密密麻麻嘅樓

原來佢先就快30 以為已經30+

嚇死人

屌 北姑化藝妓妝

隻臭蝗賣咩廣告都特別趕客

水魚個樣 諗起邵音音

典型羅湖過關落黎香港嗰d北妹樣
著到懶係靚又拉住個喼嗰d呀

打完下巴變左鞋抽面

睇呢個post真係好爽
成班八婆聚埋一齊討論d女人點點點😂

個妝加埋後面個粉紅色背景好驚嚇，好似人妖

你咪又係八埋一份

佢個下巴應該係照住音音姐整

其實係娛樂台咁留低一句咁嘅野有乜意思
真心想請教下係娛樂台係咪唔講得呢啲？咁講邊啲？
btw你開post講個啲都八八地喎
我好亂呀

成班八線唔入流beggar一齊圍爐取暖

屌係咪教育局停課00後唔撚洗反學咋 9588條友

有3層咀唇

佢sell睫毛膏 但佢啲睫毛係咪用app加上去

其實佢做乜鳩

🥑🥑🥑都去呃錢濕9 Market呀 物以類聚
可唔可以即場煮牛油果加隻蛋俾大家睇呀saddle

成班都係紅唔起嘅五六線youtuber
想知點解melo又可以群到水魚個班 係咪大家都真係左痴右痴

咦呢個咪之前偷人旅行相扮自己去旅行 偷人煮嘢食相扮自己煮嗰個過晒氣既十八線暗模？

係呀牛油果暗模
去濕9 market賣牛油果呀🥑🥑🥑

依個咩人黎 點解可以化到咁肉酸？眼同咀又乾 眼線同個唇又畫到咩哂 仲要睫毛查到曱甴腳

仲有冇地方比佢開talk分享下旅行經歷呀？

佢個嘴做乜鬼搽完concealer唔blend開

同大陰唇有得fight
(Mon緊post 嘅你地要update下珍姐個朵喇
人地叫大陰唇呀依家）

覺得佢都幾慘
話哂都第一代YouTuber
而家只可以群埋呢堆三線拎存在感

利申 好憎魚嬸

好想去當面問鳩佢

屌點算 叫得好順口

最衰我唔係香港，唔係一定整哂牛油果banner高舉大旗

Hi美人
記得🥑個朵咁響都係全靠你咋

做乜呀門清

弘係女人黎架咩
Btw做咩要派自己個樣，無人會想要囉，大明星咩屌

全靠你地擺咁多相出黎姐，唔好咁講
捧撚紅左佢呀今鋪真係，上哂國際網媒都仲r到撈
呢條暗模閪婆面皮厚過腳皮

點解阿實dell仲有面出席
唔驚俾人當場質問佢FF出嚟嘅人生

又化阿梅妝 阿梅好唔得閒

佢個樣有種令人一見到就係八婆臭閪格既感覺 本身都唔知係乜水 淨係睇相已經好反感

副太陽眼鏡好大媽

似啊似啊 都有眼耳口鼻
po呢啲dm出黎想人認同啊 好撚厚面皮啊

容仙靚勁多囉好冇

佢除咗識韓文呢樣 仲有乜值得人睇

蔣雅詩又喺最新動態話自己爛面啦
收收埋埋咁多野都仲爛面 又話好用
條女下一個廣告post又唔知想佛心介紹D咩護膚產品呢

去韓國入貨又準備賣幾百蚊引水魚買囉
死人妖

屌佢啲韓文咪又係半桶水

我家姐做media
所以成日見到班youtuber既
上次見到呀spoon
Spoon認得我家姐都係讀city
明明完全唔熟
即刻扯我家姐影張咩cityu大合照
影完就即刻唔理我家姐西哂臉咁
擺明想扮自己多fd
明明係大學就獨家村黎無fd

咁答姐係佢以前啲投票啊 話自己剪緊片啊 全部都係假嘅 做得youtuber就要擠時間拍片㗎啦 睇佢啊媽ig見到佢日日都幫手湊緊ezra 又有工人 點解其他人拍到佢拍唔到
利申 以前真係覺得佢好有氣質又有學識所以鍾意佢 宜家連佢出條泰國片都唔想睇

離地叫春叫左有冇一年
不如佢叫做baby iger算啦

我覺得佢依家成日話到自己點辛苦法真係好諷刺
明明已經唔使返工，屋企有兩個工人，又唔使憂柴憂米
真係難為依家出面的在職媽媽，日日返9小時，回家還要照顧家務bb

依家對beth愈來愈反感

第一次入YouTube 睇呢個人，仲以為係無乜人follow個d...但原來有560k 點解會有咁多人follow

佢條泰國片基本上係零edit，超長

近年佢好似r到聖結石嗰堆人一齊搵食 咪又多咗啲小學雞fans

有2個工人姐姐幫手都叫辛苦
好多人生幾件 冇搵工人幫手 個啲媽媽叫咩？

9張相有8張都係廣告
當佢$3000一個post
呢到都$24000
難怪唔出片都可以日日unun腳唔洗做

有fd同過佢去exchange
話佢以為自己係大明星 唔會群埋d exchange mate
亦都冇人想理佢

都係個句 有心出片既話 生幾多件都會出到片

依家真係超討厭佢 又唔肯放棄beauty youtuber個名 又離地到太空
btw would you supermarket 張相影到超樣衰

係囉 睇下emma就知

岩岩都睇緊上面beth個story
成日話冇時間拍片
有錢收既事就拿拿林仆去做 加出ig post
去event唔係時間？
影product相唔係時間？
去gel甲唔係時間？
去shopping唔係時間？
係囉 淨係有時間娛樂

啲答案串串地 但又唔算好討厭嘅
講真啊 有邊個女仔唔係一邊話窮一邊買袋啊
如果係自己賺自己儲錢自己買
其實都冇咩大問題啊

不過見到佢同班kol去dw個event
唔多唔少都反感

想比正評 禁錯制

個個youtuber都係haters gonna hate
有錢搵就冇所謂 不過比佢賺好過香港個班乜都冇就賺

生完仔之後paid partnership都出咗幾條啦
同啲beggar出街
Would you 市集
以前真係好鐘意佢 而家就算佢真係真係出片都唔會睇
Update個仔就咁密 利用埋個仔賺錢添

惡性循環姐
可能大家冇發現
班begger越係表現到生活好好
多姿多彩
就會越來越多𡃁妹加入做begger
咁反而係好事
當人人都做到begger，可能冇乜brand再會拎錢去賣廣告
好似mac咁，越搵begger買廣告就越整cheap
Apm間舖長期冇人

又嚟 冇錢收就唔會出post介紹

我記得以前佢有條片（太耐，未結婚住緊黃色果間屋果陣）
講自己影product可能影一日
百幾張相先揀到一張 再要執相已經用左一日
果陣覺得佢咁認真做事好欣賞佢
而家 冇時間都可以影一日product相加執相
但冇時間拍片

我明唔係下下著貼身 韓風就係靚
都有d 人中意著鬆身衫 .但問題係佢真係好唔襯呢d style
仲要佢男朋友成日扮佢影相
d 紋出晒黎。好似大6年？
但感覺似40+ .

唔係話認真唔好，但我覺得beth係去到有強逼症個種...覺得做佢身邊嘅人會俾佢逼得好緊好辛苦

一直都唔鍾意佢 平時又離地 知佢中產出生有錢有學識 但成日有意無意特登講出嚟話自己唔係想炫耀 但又乜乜乜咁 睇過佢介紹佢啲化妝品條片後無再睇

台狗真係好on9，睇親啲台灣utuber用名牌袋開箱/條片有用名牌袋，之後下面一定有人鬧佢曬命 講埋咩名牌唔一定係好啊，唔應該追求名牌
自己買唔起就唔比人用咁

查理都算係一線youtuber啦
依家2年實搵唔少
買名牌袋比自己有咩問題

歡迎台灣觀眾黎睇我地香港d youtuber 個個發到豬頭，好多名牌包色架

無你既話佢點會上到國際網媒呀美人
老老柒柒我都係因為呢單野先知佢叫實dell🥑
不過直覺條暗模去到呢個濕9市集都無人識㗎喇

查理都咁比人鬧
Catie 呢痴線
佢又唔係係咁買 收gift 都有回饋比fans
仲有 大撚把台灣人好鐘意買奢侈品
佢地奢侈品消費都唔低 買一兩個袋洗唔洗咁
香港啲垃圾搵埋r埋係咁買就話啫

留言果啲多數係簡體字 大陸酸民
自己買唔起，人地買得起又要酸人
我認同與其日日係到妒忌人
不如令自己進步
如果你認為人地做youtuber好搵
咁你都可以做
而且查理都唔算揮霍
你睇下gina catie果啲先啦
再睇下香港果堆垃圾
出一個廣告都幾千至一萬

不過我都麻麻地查理去DW個船trip
冇左佢以前果種風格

我都覺 發夢聽過佢中學拍拖，同bf出街乜都唔帶，錢唔帶 卡唔帶 八達通唔帶，要bf比晒，但bf搵得唔多$又嫌三嫌四，正宗港女格

覺得同ex 襯d

依家同呢個好爸爸feel

唔知邊個嚟
聽完你聽講專登走去search 佢ig
點解佢張張相都係^-^咁嘅樣
翁起晒啲五官做乜

Ig係咩？大口wing？

點解可以過到自己嗰關po呢張出街？點解咁都有人搵佢賣廣告

好似咳神前度老婆咁

.......宜家真係乜人都做到KOL

係 翁起晒五官 之後爆晒d 紋出黎
真心建議佢男朋友唔好再咁影相

我都唔鍾意你

好似朱咪咪....

柒頭萍真係精神分裂
一時又懶正面
一時又自嘲扮可憐
大佬呀唔好咁痴線啦, 想番生想到痴撚左

btw等我轉去狙擊post先

查理真係好撚慘
啲台狗係咁針住佢之前話自己窮 依家變質變到好貪慕虛榮
人地之前窮就要成世窮就算賺咗錢都唔俾買名牌嘅
真係想問下佢地見過香港班beggar未

香港班begger錢已袋, 理撚得你,
日日ig show名牌, 去邊度event, 坐bussiness出trip
仲有一車車化妝品送埋去屋企門口
呃飯食黎講香港KOL真係世界級

有無人睇左emiwong個ig 真係有人sponsor個gip 比佢 有錢去旅行無錢買新gip

乜佢仲未收皮
乜人會睇佢啊
妹妹仔都嫌佢個樣冇說服力啦

我都覺 而家生活好左係咪要扮窮討班窮撚歡心
況且佢又唔係買得誇張 日撚日都開箱個d
咁都要酸人真係on撚9

蝦姐用心化到條眉咁？

真係好似死左

好撚樣衰呀
成個呀姑咁
利申 冇睇過佢片 唔識佢 但嚇鳩死朕

零edit都算 成條片有95%都講佢個仔
同泰國有關係既野我諗得上機落機酒店
睇完都唔知睇左乜

同埋話自己好辛苦囉

無心做就唔好做啦，反正佢都大把錢

其實一向都覺得佢好離地，手袋不用說啦，連鞋都著gucci或者hermes
佢好似讀完書後都無返過全職，佢搞個一間店賣化妝品，但做了一年都無就摺左....

覺得佢愈黎愈核突

佢唔肯放棄因為咩？無窮無盡既pr products
唔關佢有唔有錢事
係有唔有錢都會咁R
jm咪係人版

咪係，你睇佢個仔啲濕疹用品
多到生十次濕疹都用唔哂

咁jm都叫有片睇下 佢呢？投票一大輪 最後嘜柒片都無出

佢成世人最大成就就係個仔

其實咁樣已經算係欺騙觀眾
觀眾dm你同你講idea 題材
講完 結果係唔會有片出
paid partnership就係咁快手出
真係唔知邊個冇時間

明白佢本身屋企有錢
但佢真係越來越離地
可能係佢眼中咁樣真係辛苦啦，畢竟佢都冇乜點捱過
但真係唔再岩我睇
Unsubscribed unfollowed

其實依家打個關鍵字已經有好多片睇
真係唔洗睇香港個啲
因為咁發現左好多大陸YouTuber
佢地啲片相對黎講少好多廣告
講野叫有文有路
問心我真係撐唔落呢啲「本土」野

佢根本就無靚過

我都無睇香港個班好耐，化妝就得閒睇下hiddie，飲食就bob叔同有碗話碗

題外話 jadelam 為左顯瘦
而家都唔係凍 就著長袖衫
尋晚食生日飯仲著冷衫
真心佩服佢唔會熱 我著短袖有時都流汗

我真係諗唔明點解valmont 一個咁撚貴嘅brand 都要搵啲kol 賣廣告
係講緊幾千蚊一枝cream 喎？
追kol 嗰啲妹真係買得起？
你話mac 呢啲平價專櫃brand 周街派都算，雖然都係唔好
但係，valmont 喎？
La prairie 喎？
洗唔洗搞到自己咁cheap 呀！

但啊妹幾靚

睇得出手臂都係好肥

之前睇台灣多
唔會睇大陸 因為係典型高登仔格
Anti大陸野
但有次有個Youtuber 介紹左個叫小豬姐姐嘅大陸YouTuber
話佢啲片好高汁人又靚個啲啦
我抱住獵奇心態去睇
發現又真係幾正
同埋佢地個埋都冇個種恩主態度
唔會覺得自己拍片比大家睇係皇恩浩蕩
同埋真係靚先正
唔洗睇柒頭

蔣雅詩日日都講爛面咁

雖然我知大家唔鐘意catie
但佢生左b又冇工人, 仲要阿媽定阿爸入左醫院, 所以catie要日日去醫院
但catie都出到片

有個叫仇仇同墨小寶 兩個都好正
出片快又高質

係 我都喺度講過
睇佢幾時又講自己爛面
然後又賣廣告話好好用令佢爛面有改善
跟住再睇下佢幾時又賴落D咩度話爛面

如果佢D咩推介有用
就唔洗爛面爛咁密啦
報應

仇仇我都有睇
俾佢燒到想買cinema secrets遮暇
但我上網睇d用家既評價都幾兩極

好撚似朱咪咪

墨小寶俾人爆左勁多黑材料
整容 n年前同人鬧交 裸照sm等等
佢開間淘寶shop賣假貨
前排睇佢自己出啲化妝掃 講到好好咁
我都忍唔住想即刻雙十一搶

後尾冇買到 點知而家係咁俾人屌
啲掃質素好差 佢啲片彈幕留言個啲都有人鬧佢呢樣
而家睇返佢啲片 賣假貨賣到風生水起呢下真係勁

擦乜都爛面 想人送新野比佢

Tina間shop個ig story想點
又賣自己d二手衫？

仇仇唔清楚 但墨小寶就不了 條條片都係喺度幫自己間淘寶店賣廣告 仲要係賣假貨

呢行乞食真係好容易
做beauty beggar基本要皮膚好
爛面仲要用唔到人地個功效都有錢收

嘩屌

嘩 咁爆㗎
但我冇乜追大陸youtuber d 料
淨係睇片 有得睇就睇 冇就算

原來Tiffany 都有搵Kayan.c拍廣告#

有無人講下Flavia wong

我都係想睇下啲人對佢化妝掃嘅評價
哇一睇咁鬼多黑材料嘅

佢好早期已經出左嚟啦 大佬b同期?
你地唔講都已經唔記得左呢條友

好心樣衰就咪接beauty嘢啦

Catie 最近開始睇番
覺得佢比心機左好多 起碼會加番d字幕講番件product 用完一排有咩感覺 唔係淨係swatch
不過都冇睇ad片 知佢一收錢就狂推薦

想睇有咩黑材料
大佬甜開左舖都變變地質
日撚日係度賣廣告
都係emma好睇d

唔係好記得係知乎定就咁search搵到
個人覺得大佬甜雖然成日賣廣告
但佢講啲嘢都幾中肯
可惜膚質唔太一樣 所以佢好難燒到我買

前排大陸有個講假貨嘅post
爆左好多網紅 up主賣假貨嘅資料
好大原因係佢地冇可能個個月去代購
所以大多都係搵啲中介商批發
咁大6啲商人有幾無良就係人都知架喇
我估有好多呢啲網紅係咁中伏都唔定

不如唔好講大陸youtuber啦...
當我有bias 真心寧願睇外國/台灣 都好過大陸youtuber

佢覺得自己好可愛好似熊仔咖
好撚心啦咪影衰d熊仔啦屌你個閪

追追下post仲要有個MAC廣告...
笑左
諗起上兩個post
打死都唔買 收皮啦MAC

Mac真係好低賤
成日都叫班fd咪撚買mac
但佢哋又話色靚

其實加多幾十數都可以有支Dior啦

但佢阿妹d相唔知點解要p到咁誇

Beth個妹p到自己似蛇精女，但睇得出靚過家姐
但唔知點解佢無follow beth，beth都無follow佢阿妹

kiko都係

有follow嘅我見到

好似話佢唔想曝光 (not sure)
所以beth d wedding 片段都無乜/ 近乎無佢妹的鏡頭

佢呀嫂都好靚

妹似啊媽多d beth

竟然冇人講？

Tiff咪繼續搵北姑貪錢女人囉 最represent到便個brand啦 一世都唔會買

其實佢地兩姊妹都唔太靚 佢啊媽先係靚

個人認為佢連討論價值都無

幫緊周六福影相咋？
同北妹用同一個brand 不了

Fb都有佢地班奇珍異獸

Btw實係睇呢個post抄翻來 又有ck p前p後 又有kayanyanc 以前d未整容相

庀廣告到呢～

廣告就有時間賣

睇佢個妹啲相勁驚嚇
個樣好蛇精
細妹個樣好似台灣有個叫白紀亞
又係p到勁誇張

0呢個？佢係人定妖

Emma都大陸啦 上面咪又講左好耐

之前大家都話佢正常樣過beth架

用黎驅鬼

有冇佢阿妹未P前？P到好驚嚇，用唔到靚去形容

之前睇佢啊媽拍d短片 無咁恐佈架喎 做咩咁睇唔開搞成咁

block晒d講大陸youtuber

emma好似有一半係香港 識講廣東話

Beth個阿嫂好正常，幾順眼

大陸youtuber黎講，我覺得大佬甜都幾好睇

幾唔鍾意beth 都好，唔好搞人屋企人啦

話我偽善又好乜都好，畀著係你
你無啦啦咩都無做過畀人放上嚟評頭論足，你都唔開心啦
佢阿妹佢阿嫂，自己睇過知道係咩樣咪得
無必要放上嚟

睇佢最近d片 皮膚好返好多

佢呀妹個feel好整容/打針 唔知係咪p得太重手

無p個d相係靚架...

只想確認下係咪佢，平時啲相好正常咖

自己睇完就算啦，仲post上嚟，仲要再quote
討論beth點解變質啦

同意 集中番beth

po ig唔洗力又可以有幾千，點解仲要拍先

屌樓上咪話咗唔好討論人屋企人囉 唔撚識停架 盲架
人地好似有情緒病個啲 好心就唔好搞人

你有份quote黎討論㗎喎 變得咁快

我本身話啊妹靚d 跟住有人放圖 我先知佢變到咁 咪講左句 但我唔認同要討論啊妹

咪話左個妹唔想曝光

唔好侮辱朱咪咪

我以前都好鍾意佢 但自從大肚 生完仔之後 真係變哂 成日話辛苦辛苦 其他無工人無咁有錢嘅媽媽咪要自殺死

有睇小紅書啲試色，發現好多大陸blogger都好比心機swatch 同試上眼。又會影好多教學，雖然化岀嚟有啲娘
但人地大部分自自費同有心做已經贏咗香港9條街

記得以前啲post都係不停話佢有貴氣
有錢人氣貴係唔同啲
一睇就知有教養
.....……真係反轉豬肚就係屎

Merry姨姨又買左followers
前日78.8k 今日80.8k

發夢佢以前響班fd面前大大聲笑柒人買粉呃名氣
宜家你咪又係買姨姨

佢仲要整完都唔靚，化妝咁多年都冇進步過
睇佢既片從來都係睇swatch就算，其他內容冇咩參考價值

十足痴撚線金鐘連登仔
自己買唔起屌人買名牌係臭雞 咁大個人日日拎個環保袋出街好冇？

見到個甫士都尷尬

平心而論
佢生之前重心可能係beauty ,係工作
但生左之後佢重心係個仔，所有野都圍繞住個仔，自然就忽略左以前重視嘅嘢啦

北妹

有睇仇仇
靚女 ，似係整
同樣係整點解香港果啲整完都可以咁柒咁西

雙眼皮，下巴，瘦面針
佢以前都有係BE出post講 你可以search嚟睇下
佢仲有講埋豐胸心得

佢好耐以前個youtube channel都有拍片講，宜家好似搵唔返

留毛

可唔可以唔好好講大陸野呀

唔知點解成日覺得依個人好污糟
唔係佢膚色問題係佢個感覺好唔企理

真係好柒

佢早一兩年先30k左右
上次一睇 嘩？79k?
真係好撚嘔心

咪就係 人地又唔係kol你地指指點點啲咩 講返班乞衣好過啦

佢根本一路都有買 個like rate低到 笑人不過係此地無銀

大陸賣假貨賣到風生水起有幾出奇
假多過眞啦

平心而論 咁佢應該專心湊仔

成日發掘左新youtuber，以為幾好點知又有衰野
我建議痴線西整個youtuber/kol黑材料大整合list
名字排列簡單講下每個人衰乜野
等唔知既人一睇就明曬

又講

其實如果佢對外講聲自己專心湊小朋友 唔會再擺咁多時間喺youtube 觀眾嘅感受會好啲
但又唔係 又要問viewers意見拍咩好 但問十次都無拍到一條 咁不如唔好問 廣告又咁多時間拍
之前以為佢生完無耐就出咗條片講湊小朋友嘅生活定點 點知原來廣告黎
不過見佢story提過自己有產後抑鬱 其實係咪更加應該放下youtuber呢個身份
BTW 講還講 人地屋企人啲相就唔好post出黎評論啦

下巴都有整過

宜家每日都等睇佢話"ready to film a video, but....."，好好笑

其實個仔邊會成日叫呀，你趁佢瞓左/阿媽同佢玩緊/工人餵緊去食野，都有時間啦

Youtuber / KOL Blacklist :
Alicehahaha
AliSon Tsang 曾鎧琪
Bren lui
Hana Tam (暗星)
Kayan.c
Pumpkinjenn (Pkjen)
Tina Wong
Melo lo
Mira’s Garden
Ling Cheng (金蛉)
Yaki Wong
yanyan_c

做緊野臨急臨忙打
呢d係我有印象既名 如有錯漏請幫手更正
絲打們可以接力一直加人名
可以係人名後面幫手寫返罪行/
相關post link x(
以後貼痴線西第一頁

之前佢阿嫂都開左channel 仲係beth到宣傳 點知都係冇人理佢 就收左皮

又"to film系列"

屌。。真係收皮啦 好嗎

八萬人，但d like長期徘徊1000 only

Sue Dingding 同佢地個暗模fd

黑乜嘢材料

好煩，不停搵原因來解釋為何不能拍片

建議痴線西整個youtuber/kol黑材料大整合list
名字排列簡單講下每個人衰乜野
等唔知既人一睇就明曬
Youtuber / KOL Blacklist :
Alicehahaha
AliSon Tsang 曾鎧琪
Bren lui
DingDing(虰虰)
Hana Tam (暗星)
Kayan.c
Pumpkinjenn (Pkjen)
Tina Wong
Melo lo
Mira’s Garden
Pamelacheung
Suechangg (雪姨)
Ling Cheng (金蛉)
Yaki Wong
yanyan_c

做緊野臨急臨忙打
呢d係我有印象既名 如有錯漏請幫手更正
絲打們可以接力一直加人名
可以係人名後面幫手寫返罪行/
相關post link x(
以後貼痴線西第一頁

sue唔係雪姨

咁衰野囉 總之集合班beggar罪行
槍頭對出啦好嘛

我知你講邊條片 因為嗰陣我都準備生我仲諗住可以睇吓湊B嘅生活係點 屌 廣告黎 而家連一條真心分享 甚至每月最愛嘅片都無

更正
Youtuber / KOL Blacklist :
Alicehahaha
AliSon Tsang 曾鎧琪
Bren lui
DingDing(虰虰)
Hana Tam (暗星)
Kayan.c
Pumpkinjenn (Pkjen)
Tina Wong
Melo lo
Mira’s Garden
Pamelacheung
Suechang
Ling Cheng (金蛉)
Yaki Wong
yanyan_c

睇beth媽咪個ig story見到佢媽咪同個工人都有一齊去kindermusik 咁佢呢個時間屋企咪耳根清靜可以拍片
其實唔係催佢湊仔都要拍片 只係覺得日日話自己要拍片最後又唔拍根本稱唔上係全職youtuber 拍唔到咪講一句唔拍住 又要掛住個名收pr product

支那先叫黑材料

個list寫到出年都未完 講邊個唔係blacklist仲好啦

仲要用埋啲大陸用語 咩黑材料
黑歷史就黑歷史啦

仲做緊點撚樣黑歷史呀
仲有人地係講緊唔好講大陸野係講緊大陸youtuber呀柒頭
整個list出黎令人減少中伏好過d資料又散又亂
唔清楚既人入黎就唔洗一頭霧水
目標係班begger你就同我捉用詞
中學畢業未呀？
而家更正左咪得囉

其實明白講緊乜，用左支那字你改返咪冇問題囉
繼續針對返班beggar啦
成日都針住啲啲小眉小眼野黎講

原來emi wong連韓國trip都係sponsor
咁又係 gip都冇錢買 點會有錢去韓國
唔該個list加埋emi wong

拍乜春呀 就算呢個唔係paid
佢n年前拍chanel保濕精華 話好撚好用 我cm話呢個又乾又多酒精香料唔好用 佢仲話佢個review絕對honest 冇呃人 拍親chanel d嘢就叫春咁 話好用 擺明怕得罪chanel
利申 從來都覺得佢同beggars冇分別 拍片又廢

佢d抖音片勁似外星人

我地唔好再討論人地屋企人

話就話針對beggar 咪又係講埋人地啲家人
一早屌過淨係屌啲beggar 唔好理人地屋企人
上面先講完嚟

一班人圍埋討論係好難控制質素
咪一齊阻止呢種風氣囉

成日都露腰其實唔係真係咁靚

Youtuber / KOL Blacklist :
Alicehahaha
AliSon Tsang 曾鎧琪
Bren lui
DingDing(虰虰)
Emi Wong
Hana Tam (暗星)
Kayan.c
Pumpkinjenn (Pkjen)
Tina Wong
Melo lo
Mira’s Garden
Pamelacheung
Suechang
Ling Cheng (金蛉)
Yaki Wong
yanyan_c

呢樣嘢屌過好撚多次 屌完隔一排又會有人問人家人
討論下都算啦cap埋人地圖放埋上嚟討論做乜鳩

香港啲youtuber真係好識呃錢
beauty個啲就做beggar
拍生活片個啲屎萊姆 Mira arhotv 點cookguide 等等就賣自己啲周邊呃小朋友錢
咁撚肉酸既設計 你地賣到咁撚貴？
寫個spicy king 畫隻蜜蜂 就呃到小朋友成個月零用錢
Youtube界黎講 我相信香港真係全世界最易呃飯食既地方 可以集中咁多無恥既人都係犀利

Youtuber / KOL Blacklist :
Alicehahaha
AliSon Tsang 曾鎧琪
Bren lui
DingDing(虰虰)
Emi Wong
Hana Tam (暗星)
Kayan.c
Pumpkinjenn (Pkjen)
Tina Wong
Melo lo
Mira’s Garden
Pamelacheung
Spoon Chan
Suechang
Ling Cheng (金蛉)
Yaki Wong
yanyan_c

漏左個農民

係 完全唔明YouTuber 有咩周邊好賣
屌你以為自己係大明星咩
定係動漫人物
不過慘在有班傻仔當佢地明星咁棒
係hk呃飯食真容易
其他地方d YouTuber 講句野/買個chanel就比人公審

其實初初真係因爲佢d workout片所以睇佢，但之後佢開始出event，明明妝又唔係化得好都收pr禮物，eq又低有d咩就cap晒圖放上ig story鬧人，又名正言順做beggar，平時睇佢d片都已經覺得佢成日黑chad面，咁到有人肯娶佢真係真愛啊哈利

有得做自己鍾意既畫畫又有得賣廣告 一舉兩得 得咗！

你地建議話整個黑歷史list好讚同
既然你地咁唔想D pr繼續一車車送比人
既然某D beggar個形象咁差 行為又差
點解只係局限喺呢個post既人先睇到

我好肯定呢度既痴線西只要肯搞個page
或者好似以前痴線西個IG
一定大把人睇 一個傳一個

但係搞一個page點定義放邊D野上去
邊個負責管理 呢樣大家好易有衝突

唔搞大D 永遠只係喺連登果少少人知班乞衣既惡行
咁諗就覺得好唔抵

嘩屌佢個樣幾時進化咁 嚇撚左下

睇真啲 like都係買
徘徊千幾裡面1000係買 真實得幾百like

咁多個Kol之中最撚醜樣最撚肉酸就係Merry姨姨
成9日以為自己好靚 年紀又大 但行為超低能
來來去去果幾套衫 悶撚到呀 佢ig愈來愈無野睇
退休啦Merry姨姨

有人話佢似延禧個皇后

我覺得ig會多人睇啲
又可以tag晒啲妹妹粉絲同pr
不過邊個去做admin係一個重要問題

似大姐明就真

佢成個人都好撚嘔心
真人性格極閪 脾氣極差

Merry So
Jade Lam

Youtuber / KOL Blacklist :
Alicehahaha
AliSon Tsang 曾鎧琪
Bren lui
DingDing(虰虰)
Emi Wong
Hana Tam (暗星)
Jade Lam
Minnie
Jessica wong(ICU)
Kayan.c
Pumpkinjenn (Pkjen)
Tina Wong
Melo lo
Merry So
Mira’s Garden
Pamelacheung
Spoon Chan
Suechang
Ling Cheng (金蛉)
Yaki Wong
yanyan_c
Ohsonicole
泳壇名將歐鎧淳

唔洗識佢都睇得出個格閪，影相又要d friend影十幾萬張(佢自己講嘅)，近年又同hebeau...ck...行得埋，又同jade個d搞埋d呃錢market

影相影十9幾廿張我坐佢格離見識過
之後就覺得呢啲kol好撚煩

唔好漏咗雪姨like 鬧tina個ig
同埋卑微pr仔franka

雪姨official name係咩？
Franka除左上連登，其實係咪冇做過咩衰野架

Sharon Yung

果陣痴線西搞IG不知幾多妹妹仔tag人睇
佢地不知幾鍾意睇呢D爆料野
其實都好應該比PR知道消費群既取向

Youtuber / KOL Blacklist :
1. Alicehahaha
2. AliSon Tsang 曾鎧琪
3. Bren lui
4. DingDing(虰虰)
5. Emi Wong
6. Franka (卑微pr仔)
7. Hana Tam (暗星)
8. Jade Lam
9. Jessica wong(ICU)
10. Kayan.c
11. Pumpkinjenn (Pkjen)
12. Tina Wong
13. Melo lo
14. Merry So
15. Minnie
16. Mira’s Garden
17. Pamelacheung
18. Sharon Yung (雪姨)
19. Spoon Chan
20. Suechang
21. Ling Cheng (金蛉)
22. Yaki Wong
23. yanyan_c
24. Ohsonicole
25. 泳壇名將歐鎧淳

覺得franka冇乜野 同埋人地都潛咗水 仲算唔算KOL?
反而heyman同Suen 成日埋廣告 不了

Minnie本身都冇乜野 不過睇完佢同tina條片 又係自以為影響唔到人 乜都冇所謂

歡迎大家加減個list
Suen係咪=Zoe Suen?冇睇heyman呢條友好奈

你覺得heyman suen 成日賣廣告所以
但Minnie啲片廣告雜誌咁樣喎 你又覺得無嘢
啲標準咁奇怪嘅

Youtuber / KOL Blacklist :
Alicehahaha
AliSon Tsang 曾鎧琪
Bren lui
DingDing(虰虰)
Emi Wong
Hana Tam (暗星)
Heyman Lam
Jade Lam
Minnie
Jade Lam
Jessica wong(ICU)
Jennifercpy
Kayan.c
Pumpkinjenn (Pkjen)
Tina Wong
Melo lo
Merry So
Mira’s Garden
Pamelacheung
Spoon Chan
Suechang
Suenn Wong
Ling Cheng (金蛉)
Yaki Wong
yanyan_c
Ohsonicole
泳壇名將歐鎧淳

我見上面話黑歷史呀嘛 咁我自己就覺得柒嘢就係黑歷史

Elaine 開live回應緊MK丁同PKJen拍片扮佢笑佢單野

不過Minnie當年同Jade出名今天的我打倒昨天的我
D片又垃圾到⋯⋯

個list差唔多比較多subscriber嘅都係齊哂
香港youtuber真係十個入面有九個都係垃圾

番緊工無得睇

佢點講

佢講咩？

返緊工睇唔到 好想知佢點回應

越黎越鍾意Elaine 雖然taste麻麻，但性格真好多

係 岩岩人地問佢點睇opera送咗100枝唇膏比dingding 佢都幫佢兜 相反蝗丁就笑人

話口未完又出廣告文

希望有人back up睇下

Youtuber / KOL Blacklist :
- Alicehahaha (蝦乾)
- AliSon Tsang 曾鎧琪
- Bren lui (大佬B)
- DingDing (虰虰)
- Emi Wong
- Franka (卑微pr仔)
- Hana Tam (暗星／導演夫人)
- Jade Lam
- Jessica wong (ICU)
- Kayan.c
- Ling Cheng (金蛉)
- Melo lo
- Merry So
- Minnie
- Mira’s Garden
- Ohsonicole
- Pamelacheung
- Pumpkinjenn (Pkjen／珍姐)
- Sharon Yung (雪姨)
- Spoon Chan (農民)
- Stephaniehsau 歐鎧淳
- Suechang (山東大媽)
- Tina Wong (天拿／希靈魚)
- Yaki Wong
- Yanyan_c

Sorry有少少強迫症好想排返順序
想寫埋個人罪行但覺得寫完張list會長過卷廁紙

我喺佢講緊呢件事後段先入個live
聽到佢話唔介意only
然後有人comment讚佢好正面, 問佢點做到
佢就話上少啲連登
之後有人提起痴線西post
(因為Elaine會逐個comment都讀出黎)
佢就話自己唔知係咩黎冇睇過呢啲野

zoe suen 係另一個人黎
同heyman拍片個個suenn 係 suenn wong

btw可唔可以話我知jessica wong叫icu?

點解jessica wong

其實佢塊面一啲都唔細喎

因為佢成日提住自己讀cu ibba

漏咗個Jennifer 花花

佢笑elaine條片仲係唔係度?

[quote]Youtuber / KOL Blacklist :
- Alicehahaha (蝦乾)
- AliSon Tsang 曾鎧琪
- Bren lui (大佬B)
- Chan.tsz.ying (CTY／翻版林依晨)
- DingDing (虰虰)
- Emi Wong
- Franka (卑微pr仔)
- Hana Tam (暗星／導演夫人)
- Jade Lam
- Jennifercpy
- Jessica wong (ICU)
- Kayan.c
- Ling Cheng (金蛉)
- Melo lo
- Merry So
- Minnie
- Mira’s Garden
- Ohsonicole
- Pamelacheung
- Pumpkinjenn (Pkjen／珍姐)
- Sharon Yung (雪姨)
- Spoon Chan (農民)
- Stephaniehsau 歐鎧淳
- Suechang (山東大媽)
- Tina Wong (天拿／希靈魚)
- Yaki Wong
- Yanyan_c

差啲唔記得咗女神CTY
（女神話唔鍾意啲人話佢似林依晨，希望我咁寫佢唔會又出post嬲嬲豬啦 ）

上個post有絲打back up咗

Youtuber / KOL Blacklist :
- Alicehahaha (蝦乾)
- AliSon Tsang 曾鎧琪
- Bren lui (大佬B)
- Chan.tsz.ying (CTY／翻版林依晨)
- DingDing (虰虰)
- Emi Wong
- Franka (卑微pr仔)
- Hana Tam (暗星／導演夫人)
- Jade Lam
- Jennifercpy
- Jessica wong (ICU)
- Kayan.c
- kayanyanc (大爺)
- Ling Cheng (金蛉)
- Melo lo
- Merry So
- Minnie
- Mira’s Garden
- mmm1122
- Ohsonicole
- Pamelacheung
- Pumpkinjenn (Pkjen／珍姐)
- Sadelle (牛油果)
- Sharon Yung (雪姨)
- Spoon Chan (農民)
- Stephaniehsau 歐鎧淳
- Suechang (山東大媽)
- Tina Wong (天拿／希靈魚)
- Yaki Wong
- Yanyan_c

其實係咪係時候加埋beth

其實beth未算begger掛..最多都係話佢呢排唔出片掛住個名呃飯食，但係話佢用貴手袋 有錢離地呢啲唔關事啦

有錢收就出廣告post 都唔係？

你都話 掛住個名呃飯食 咁仲唔係beg? 佢有錢我唔理啦 但唔好成日話好辛苦又乜乜柒柒得唔得？

我覺得beth可以再觀察下 起碼佢都寫到明係廣告
其實賣廣告本身唔係問題，只要唔好好似beggar咁收錢賣廣告但又扮真心推介/扮自購呃人

當然賣廣告都要有個譜，賣完廣告都出返個非廣告既實用分享呀
如果10個post 10個都係廣告，我不如睇宣傳易？
（雖然依家大多數所謂KOL真係變左宣傳易 ）

雖然佢話唔介意比個兩條8婆笑 但我見到佢比人蝦到上心口 我條氣都唔順
到底佢點做到不理世人目光恥笑

我都好想買盒遮暇
不過買左佢個盒雲石highlight靚到

日頭唔好講人 即刻見到beth

去邊都有工人/阿媽陪住
到底辛苦喺邊？
我老母生我細佬個陣一邊返工放完工仲要湊我 都無話攰過

我覺得Facebook都要有個

我諗佢覺得辛苦同咁多負能量同佢產後抑鬱有關
有時同有冇工人冇關係
係可能佢成長期全部都係自己handle到同好順利
做左媽咪個環境唔同晒 老公又唔係身邊
感覺上佢好緊張大師

有次無意中見到佢個b係隔離房訓覺
佢都要用cam睇住
好似bb來了ali咁 成個人為個b癲晒

Kayan.c原來係整容？

大家成長環境唔同姐 人地有錢女 成世人都未試過咁辛苦 緊張大師好正常 老公又唔係身邊 況且佢又無呃人 狙擊翻個d係唔係都話好用個d kanyanc，肥婆，南瓜好過啦

我覺得佢名牌袋d片幾癲幾搞笑

To film系列幾時拍啊？

想講好耐 大家唔好撈亂Kayan.c（北姑）同kayanyanc（大爺），兩個人嚟
不過兩個都有整過容就真

屌佢個位係佢又話出片但又日日嗌辛苦唔出 廣告就密密post
其實如果佢話要摺埋照顧個b 唔搞youtube住 相信大家都會體諒

You got the point 一直都係講緊依樣 得鬼閒仇佢富

佢未生前已經係咁 好耐之前佢有條QA片有講鍾意著長袖

咁仇仇都係啦 仇仇都開左間淘寶店賣化妝品 自己d片一定會用佢間店買到既野

講真 bb仔成日大叫暴叫，好大可能係自閉症㗎，係其中一個diagnosed symptoms黎
為左佢個仔成長，又講到個仔”screaming bloody murder”，beth退出youtube界啦不如？
你都係分身不暇㗎啦
唔好兩邊都半桶水
食兩家茶禮你估易咩
一個唔覺意仔仔成長miss左，觀眾又負皮你
咁就唔好啦

利申：講事實，話我mean都冇計。

係，最睇唔個眼係又要做雞又要攞貞節牌坊。
日日又話拍緊拍緊，另一邊廂又係咁出paid ig post

打左個下巴仔 但唔打仲令

我阿媽一個湊大四個都係咁湊喇屌

勁多人問Elaine點睇pkj同mk ding笑佢
佢話有睇過jenn既story 但無覺得佢地笑緊自己 係followers講先知有咁既事 但係佢地無指名道姓 而且佢都無覺得介意

好多人鬧佢兩個 仲話唔想再睇佢地 佢就話咁又唔好 雖然唔知佢地係咪笑自己 但始終佢地年紀比較細 每個人都有做得唔岩既時候 都好欣賞佢地年紀咁細就咁成功 又唔好咁就唔睇佢地

佢兩個好彩啦 Elaine夠大方
如果Elaine選擇反擊 件事會發得仲大

同埋有人問佢同邊啲youtubers定期有聯絡
佢話jessica同nicole
所以tina wong真係r完就走

本來冇乜留意佢update, 依家聽佢話filming 聽到煩

容仙

中秋派月餅 新年又利是封 情人節又送埋禮物 聖誕又大堆禮物 夠竟佢地自己要買咩

Elaine真係答得好大方得體
唔同佢地一般見識
Btw tina真係乞衣

開始變啦
新片係chanel sponsor
畫眉果時話眉筆有螺旋掃好方便
屌你佢明明講過自己冇用螺旋掃好耐
佢教畫眉條片都係唔用螺旋掃
佢教人用掃or手指推開
收左錢就變

啱呀 要唇膏有唇膏 要m巾有m巾
啲錢留返嚟去旅行飲飲食食
唔係眼紅 但對我哋呢啲真正消費者嚟講真係好差
你話有你真心分享就話
下下都為討好啲brand而講 pr送嘅/廣告嘅就下下讚到上天

屌連mk丁都收到lamer

咁得閒入黎負評不如正正經經拍片啦

塗晒牌子名 又話唔搞喇喎

之前咪討論過每個媽媽都有辛苦既點...
唔同人在乎既點係唔同...

agger 同埋佢自己都好坦白講自己之前係有產後抑鬱

估唔到喺呢個post都睇到類似60後話以前買樓好易既comment...

好臭串...[要我把答謝禮要一個人用完]

佢咁做只會得失佢幫妹妹仔fans wfc 反正呢到應該冇咩人需要佢啲giveaway

佢佢中學去laneige個trip果排比人鬧得多好左啲 呢幾年比人鬧小左又開始以為自己好巴閉

借人地d名牌袋出去影相真係好乞衣

見到都巴幾火

呢個emi wong好尷尬
食洋腸食著個柒 都算 仲要成日一齊拍片講埋d垃圾內容 都明點解會有人睇佢

我覺得虰虰單野可以開post 等大家知宜家啲kol幾惡仲要反口復舌 冇啲口齒

利申：從來唔玩giveaway

agger
其實佢未做呀媽前已經好撚焦慮
上面講佢影一百張相先用一張就知其實佢係好怕自己做唔好
不嬲都覺得佢對自己太harsh 太緊張 做人呀媽就更甚
不過都唔係藉口唔拍片

一百枝先送得10枝係人都唔gur啦
一開始就唔好曬命話有成100枝咁多咪算 無撚腦

有心搞咪攞去乜鬼野market到買夠幾錢就可以送囉
冇心就冇心啦

是我太寵我的觀眾才在一百枝裡拿十枝出來抽獎的

佢有講過係為顯瘦咩
否則真係唔好睇圖作故仔
因為我而家都日日發冷要著厚外套

其實依家係佢唔送 定有人唔比佢送??

d人屌佢孤寒 一百枝送得十枝 就唔送

見到有台灣人咁comment
與其派野比kol不如改下d服務

都係嗰句
好撚似she個火人selena
p.s 覺得selena好撚柒 又係大陸喱樣

小鳩氣

Elaine 決定盲棒Elaine d片

屌 cheap到呢

認真想知100枝可以點用 香港d pr好撚垃圾

茶茶

講到自己化妝師又開班又盛
條眉畫到唔知做乜7咁
好意思咩

佢地成日收到咁多試用 點愁無野用丫
送100支俾佢擺到過期都無用過啦
諗送俾佢個PR真係炒得
喺fb開個抽獎post d反應一定好過送俾mkding

諗起kayanc用lamer 用到浮曬粉

會唔會本身係比100支佢做giveaway?
好似好多垃圾牌子eg benifit都會咁做
但Mk ding冇搞到
所以依家差唔多過期先拎10支出黎giveaway?
不過點都好 opera依家真係送都唔要

佢story打左句 #骨子裏還是個美妝博主

人地生完體質變又唔奇
重點係就算想顯瘦 著咩關佢叉事咩
成個八婆咁

成件事好浪費 無論係個brand定虰虰都需要狠狠地屌

到底佢憑咩？

點解elaine可以咁高eq 佢咁樣答問題顯得mkding pkjenn tina更加冇家教

公屋拜金女vs含住金鎖匙出世

憑聰明嘅生意去晒做ibank 爭返啲不思上進只見到hit rate 不知reputation為何物嘅做pr

屌 收皮啦 邊到似我啊

我係零負皮女神，你呢？
零正皮女神啊？

你負評只會愈嚟愈多
Selena俾火燒都可以攞嚟講

個屎忽，真係好fashion

哇隔住個mon都feel到佢cake粉 搽左十層粉底？

Chin chin?

正想講 你屌佢忙湊仔成日拖住唔出片就話合理姐
好心喇 你老母窮一個湊大4個係你屋企窮你嘅事
本身湊仔就係一樣辛苦嘅事 就算係有媽媽幫手有工人幫手都好湊一個定四個定十個都好 湊仔都會係一件好令你唔放心又覺得吃力嘅事
喺ig呻吓辛苦都唔撚得 你啲窮西真係煩

屌佢啦 係咁撚想送俾人既自己俾錢買十支送都得啫
呢條MK丁出哂名cheap到爆
大家唔好忘記佢以前乜7都R
到宜家咁撚多sponsor點會豪俾人

你可以批評kayan.c柒
但冇必要燒埋selena嗰疊呱
人地唔係想燒傷

我都覺 做咩要人生活pattern似返普通人?人地本身就係咁有錢，屌返佢唔出片咪算

個牌子都比個柒頭搞彎晒啦
塗左個名又點？我都係唔會幫襯囉
Opera鐘意咪送夠1000支比佢用囉
反正佢都唔在乎自己既產品當垃圾咁派

似係間公司屌佢送比d觀眾喎

屌...之前去日本買咗兩支opera
依家俾條柒頭搞到成箱垃圾咁
以後唔撚會再買

但我覺得opera好好用

其實係
唔乾得嚟啲色又持久

負評嗰啲一係就寒酸窮西一係就係為屌而屌要上嚟擦存在感嘅八婆

好人沒好報 知唔知醜呀你虰虰
笑人擺pose仲好意思話自己係好人

又入黎學野先

但其實你查耐左之後補會好螢光色

Pr咪又連埋啲縮數 諗住佢會送比佢啲frd佢啲frd影story多謝佢 咁順便又可以當廣告 真係爾虞我詐

好用嘅野大把 做生意做到咁就徙氣啦

前排仲覺得丁丁收斂咗冇咁黑人憎
不過格嘅野冇得話改就改
講到咁想分享你咪拎啲錢岀嚟再搞過囉
定唔捨得送比啲支持者？

依啲女人真係好撚黑心 selena燒傷佢都唔想 洗唔洗咁撚樣攻擊人？ 相由心生

好想去opera facebook鬧囉 點會送一箱架

我記得香港未有賣opera既時候佢已經收到product
佢仲好似去左opera日本個event(?)呢個我唔肯定
到底佢同opera 有咩關係

可能暗啞底又同珍珍inside joke笑鳩d觀眾狗衝幫佢清垃圾

之前比隔離post燒著左想去買
後尾冇時間去睇 仲未入手
依家好慶幸未買

係咪愈有錢既人愈易有mental illness

佢痴落山東大媽同茶壺pam之後啲臭西港女格越嚟越嚴重
真係近朱者赤 近墨者黑 雖然佢本身都唔好得去邊

d衣著都變哂啦，成堆懶貴婦咁

有咗大波正常嘅

btw強烈建議搞番個fb page支持下班乞衣

講夠未？上面已經講過話唔好再搞人屋企人。

點會公司屌佢送
一黎做到宣傳 你送比kol都係想咁啫
二黎 唔撚係覺得一個咁撚多sponsor 既人有生之年用到一百支唇膏呀
普通女仔 我當淨係用一支 用完一支先開一支咁用
都好撚難用到一百支啦

冇錯 前幾日用完粉底諗住去muf買 想試色果陣個ba衝出黎話唔可以自己試 跟住唧落自己手到俾我睇 我屌你老母枝粉底你用定我用 就咁望就知買咩色我上網睇啦屌

一日搽一枝，都要搽3個幾月先搽得曬
Opera 有乜理由會屌佢送比人試？？

DaiWing?

hong kong is part of china la ling ling

無論係邊佢都係大陸人 好難明咩蛉蛉？

躝返去大陸咪得囉 去返你所屬既地方

喂呢個咪何潤東

蝗蛉幾時收皮
同大佬b一樣咁黑人憎

覺得selena柒本身唔係一個問題
各花入各眼 但拎埋人地燒傷嚟講唔係咁好呀嘛..

咪係囉
拎人啲不幸嚟笑 把口有無再衰啲
表示覺得超出咗痴線西嘅mean咀範圍

有冇人寫過email俾opera既CS/ PR??
好撚想投訴呢條仆街
等佢收收皮

人地想比火燒到架咩 屌你老母

一個人用100枝咪撚笑死朕啦
Sasa賣98蚊枝
半價賣番出去都賺5000

又真係公司屌佢送
mkding ig有講
話收到2份法律文件 xxxxx影響銷量乜乜柒柒
opera都on99 自己送100枝比人就唔影響銷量既

btw暗星有條片講睇返自己以前既片
佢講左句: 嘩我以前個下爬真係歪得好緊要

咁係咪代表佢默認整過

Clinique個粉紅沙灘廣告煩膠到

應該係唔比佢搞抽獎
香港抽獎要拎牌 佢咁樣以抽獎形式會比人告
之前見ig shop想搞 但比行家報警投訴

希望各位絲打重點講下beggar既衰野
即係有關佢地處事或工作態度或性格
唔好攻擊人地既屋企人
我地要團結同埋理性同埋客觀咁講先有說服力
真係唔想睇住香港啲pr係咁一車車送products比啲討厭既beggar lor

見到真係屌咗出聲 又想扮真性情其實真係好柒好肉酸

做乜柒 強烈恥笑

睇到好尷尬⋯⋯

佢個女好撚無奈

真性情？我淨係覺得依個人有精神病

依家佢送唔送都會影響銷量啦
錯就錯在opera送左100支比虰虰

第二張個鼻窿

佢要賣咪放上佢Coursell ac度賣 唔明點解咁多時間同jade班人圍威喂都唔拍片 仲要chanel唇膏先賣80-90$ 我唔信Coursell冇人買囉

雖然elaine有時d style唔知想點 片又冇乜營養
但係起碼佢都好似幾真心做緊自己
有錢還有錢 個人有冇教養都係兩回事黎
講真我睇YouTube 都係想chill下學下野八掛下
睇宜加個d垃圾 日日係度發花癲扮有料
開頭可能都呃到下人 屌 睇睇下 人前小可愛
人後閪過痴線西
就算佢地扮唔辛苦 我都睇到想大巴大巴車埋去再熄撚左個mon佢
再唔係就合作式騙案 乜鳩都話好用 賣廣告r著數
我真係不如睇Elaine 離地好過
起碼冇咁嘔心唔洗畀人老點

利申 不過睇Elaine都捱唔到一條片

佢係要突個鼻窿出嚟提大家佢整過個鼻

D女真係奇撚怪怪
係要做D小丑野醜化自己等人覺得你好真好得意
可唔可以比少少內涵
香港觀眾都唔好咁低質追棒呢D癲婆啦

又要扮貴婦又要扮大癲大肺
有冇諗過嘅兩樣嘢係唔共通
別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿？

其實係搭緊車入青山咋嘛

班pr 睇清楚啦，你地一盒盒送比人嘅product 倒頭來都係比人賣出去，根本有十個咀都多到用唔晒，或者啲色唔岩用 完全浪費晒產品同包裝
美其名話做慈善賣product，實質就多得濟清垃圾
寧願出event 岩色先揀幾枝派都冇咁晒野
屌你老母pr 冚家剷

Elaine咁樣大方回應被笑事件
仲顯得pkj同dingding衰
屌 真係愈諗愈衰
一鋪清袋啦你地兩個
要擺上網呢招先衰格

比著我咁有錢成日周圍去旅行係人都正面啦

因為去market 賣 人流多又唔洗又包又盛拎去寄
佢咁大量賣會方便啲
同埋jade咁邀請佢去 未必要錢

Carousell 班人好撚麻煩
一係話要又唔要 一係就好平仲講價
係香港你去人店頭 寫到明幾錢都唔會講啦
交收又煩 講到明包郵郵寄又問問問面交

如果係我都會去 一次過清晒唔好煩

係
其實佢地笑都算 你地圍內笑
仲覺得自己好威威放inside jokes 上網
好影響自己印象
好似mk仔咁要話比人知好威威豬咁
Elaine 最勁係 一直比人話taste 差 好娘 啲pose似
話咁有錢係比人包養
佢可以唔嬲 完全冇野
EQ好好

其實唔講佢背景同拍片/剪片技巧
佢都正正常常
啲giveaway又係自己真金白銀買出嚟比fans

其實都講緊佢直接話摺埋一排唔再拍片住專心湊仔仲好
但佢一面講會出片但遲遲唔出 之後仲要一路收產品係IG狂賣廣告
想食哂兩家茶飯 但邊會咁完美 有得必有失
但個個嘅重點去哂第二到
之前仲覺得佢係YOUTUBE嘅清泉
我寧願佢休息下 去返個最好狀態先出現返係YOUTUBE
好過一面呻辛苦又講一套做一套

上面太長費事quote

佢都係無解釋過自己點解得閒拍ad唔得閒自己拍片 淨係話自己有加disclaimer 人地都唔係話緊你賣廣告唔disclaim

見唔見佢個女塊鏡個樣

佢心諗老母你做乜春啊?

山東sue

佢以為真性情=做核突樣
勁刻意去表現自己真性情 咁樣真係真性情

屌好恐怖 屍殺列車咁

我諗佢真係扮緊屍殺列車 佢地點喺釜山站

mk 丁太愛分享了
最衰都係你班人多事啦

睇佢caption原來真係扮緊喪屍
好不安

難分真與假

Jade同Minnie 夠有錢啦 咪一樣成日話咩hater gonna hate扮到唔care咁

第二個comment好正
擦爛你個咀仔

屌佢撞邪咁款 想扮咩

純粹好奇
點解無lala咁憎catie
佢之前d片幾多睇不過我都無睇好耐

唔知佢做乜狗 佢隔離張櫈吉嘅 但我估原本有人坐
山東大媽：老公幫我影扮喪屍嘅相

但其實要人特登影佢 都已經唔係咩真性情啦 係造作 最終目的係想人讚佢咁樣都好靚 但你真係好撚柒其實。。。

個表情同feel 同tlt 一樣 都係咁尷尬

至弊連佢張“正經”相都好恐怖
成塊面好膠 越整越生硬

個下巴

Elaine呢招咪高明囉，表面話欣賞佢哋年紀咁細都出到名，實則係暗示「你兩個窮西𡃁妹嚟架咋，我根本一啲都唔care」
候志強個女喎，有權有勢，係有錢到大地在我腳下嘅地步，啲凡人講乜做乜都唔柒關自己事啦
我一直都覺得佢根本唔care啲人去美國係咪R佢做frd搵著數，好似上次Tina咁，咪當施捨幾毫子俾個乞衣囉，仲有人幫自己影靚相

成千個袋，掉撚死d乞衣都仲得

Elaine好似又買袋喇 tina快啲聯絡吓elaine扮friend r袋用喇

個阿嬸係咪想人讚佢想到走火入魔？

話佢弱智都影衰埋d弱智人士

個兩個on9仔 唔怕比Elanie 老豆知佢地笑佢個仔
之後比佢老豆玩咩

可能兩條不務正業讀唔成書嘅mk窮西覺得冇人睇得出佢個”inside joke”掛

我硬係覺得候志強唔係佢老豆黎
候志強雖然有d錢
但應該未有錢到可以比Elaine 幾十萬幾十萬咁fing
同埋睇elanie以前仲係香港既相 佢都係群d鬼妹 係豪宅到玩
我覺得佢似真係有錢女多過鄉村土豪

我係覺得佢份人冇咩野
因為就算上網比人話 佢都冇野咁
活係自己世界活得好開心都唔洗care人地睇法咁
唔似其他kol/youtuber 係在意但扮唔在意
個感覺係好明顯

雖然唔睇佢啲片 但覺得呢樣係真心佩服

候志強係咪佢老豆唔係重點，總之就佢有錢到手指尾都捽得死嗰兩件老泥妹啦
不過更正一下，圍村人唔一定娘，佢哋純粹住村有丁權啫，你睇beth個老公都係圍村人都出英國讀書啦

但候志強真係好撚娘 著polo攝衫果隻
我覺得Elaine 個氣質真係幾唔同 雖然讀extension 但起碼佢讀書都好勤力 有d學識既感覺 唔似mkding同pkj 無論點扮貴婦都係有陣mk除

屌真係愈諗愈鄧Elaine唔抵，唔係佢fan冇follow開佢，真真係睇唔過眼
可能佢覺得冇乜嘢，但真心覺得嗰兩條老泥妹好撚on9好想收佢哋皮，有咩方法煲起呢件事

Elaine話佢父母都好傳統 我覺得侯志強係佢老豆 新界土豪喎 唔係圍村佬咁簡單 仲有官商勾結呢d

其實佢係咪面型問題 所以整極唔靚
見有啲大陸妹 整眼或整鼻已經好大改變 但佢整極係咁上下

唔係想人身攻擊，係佢個樣真係睇多兩眼就會覺得好不安

beth係咪出片喇？ 尋日屌完今日就出story

Pepperdine -> harvard extension 都勁呀 有啲智慧嘅人真係唔同嗰2個

Beth老公係福建人 唔係圍村人

beth老公屋企係真土豪 睇d片見到同beth屋企人差勁遠

算啦 唔好講人個樣啦 佢之前有意外先皮笑肉不笑咁款

咩意外 傷到個樣？

佢無啦啦休克跌落地 仲撞傷個下巴定同埋額頭 要縫針
瞓咗醫院成個月 郁唔到表情 先搞成咁

“係當地已經有人撞到我地啦” 以為自己明星咩

推一推
大家list晒D人就冇晒聲氣
不過真係好睇痴線西夠唔夠團結去做

睇下大家純粹想喺度討論唔想搞咁多野
定係想做返D野等廣範既人知道佢地惡行
個人覺得前者咁落去都冇意思
我地有我地屌 佢地只要唔睇呢個post都唔會有壓力畀到佢地

唔知大家點睇？

唔係笑佢 但我真係好不解點解佢成日要著鞋上床影相 不過相由心生係真 見佢咁有教養 會覺得佢咁做好可愛 真心無知咁

啲外國人好似都會咁 同埋佢啲鞋應該係unbox無耐，唔會真係好污糟啦

其實pkj dingding可唔可以解釋下點解要公開笑Elaine
真係愈諗愈燥 兩條女而家又當無嘢咁
咁柒大個人仲要玩公開隔空取笑
呢個直頭係心地唔好呀

心到差 覺得自己咁樣好幽默
大家都係女仔 咁做好肉酸
Dingding好似依家唔比留言

地

佢地啲偉大事蹟得痴線西知點得架
好樂意幫手

支持比多啲人見到
唔想再助養班人

Opera hk fb inbox已讀不回 屌你
有冇絲打一齊pm

佢咁寵佢啲觀眾，希望會覆啦

我又p

直接係留言到講得唔得？

未必 候志強個主要住址係上水 Elaine live提過佢由細到大都住九龍 行街都係尖沙咀港島啲商場 但唔排除佢地後來由九龍搬返去上水啦

不過我覺得候志強係佢親戚就真係一啲都唔出奇 姓候又咁有錢 啊爸係候氏原居民都唔意外

佢而家仲有冇拍片

好正 炸鳩死佢地

成日都覺得佢個女只係工具用尼賣廣告搵錢

又黎⋯⋯

新柴icon pish

Pkjenn 同農民又有media trip?

講起點cook guide
我以前都好鍾意睇佢啲片覺得拍得幾好
但而家佢啲片真係唔太想睇
馬田講嘢又冇bob叔咁吸引人聽
我想睇返以前淨係影住煮嘢食既片啊
真係有啲特別技巧要分享咪另外拍多條

點cook guide賣廣告又唔會寫出嚟

點cook guide講野好悶好長氣，bob叔好好多，起碼你會想睇曬唔會想飛

以為得我一個咁諗 真心覺得佢以前啲片高質啲 而家影住佢個人真係覺得sell佢多過煮野食 已經睇少左好多

開始吹奏elaine

Agger
Bob叔講嘢你真係會想聽，聽得出佢係有見識唔係人云亦云，有大陸觀眾但都唔會突登就佢地 (不過佢真係好撚似壞仔 )

但有啲人天生就係講嘢唔叻吸引唔到人地聽，就好似點cook guide咁，不如focus返煮食個到啦好嗎 真係唔想聽你講嘢啊

香港youtuber而家只會睇bob叔，coffee, chris and briony

另外真係好撚憎emi wong
EQ咁撚低咪撚學人做influencer啦，又成日扮abc，一直都覺得佢好造作

拍廣告拍到咁低清

Giveaway算唔算抽獎 如果佢本人係無直接利益黎計

扮咩呀死mk
本來都覺得佢地笑人冇品
而家仲要扮哂野 垃圾

成日聽你地講elaine 係有錢女
以為係小康個隻，頂盡都係jade個種
跟住今日我無聊，第一次睇佢youtube 啲片
唔睇由事可 一睇嚇撚死
仆你個街 買到成間chanel hermes 搬返屋企咁

點解可以咁厚面皮
明眼人都知佢地笑緊Elaine啦

唔厚點做begger

數字絲好波

盲粉讚多啲！佢真係覺得好靚㗎
越讚越整得多整到走火入魔咁過多幾年就

但侯志強係馬會會員黎 有時啲人有錢係你未必知點解 可能佢投資好勁 好似少爺占咁唔紅但都好多樓

係先入為主 讀多書啦 mk妹

D*

哇虰虰進步左啦喎唔係淨係識block人
想當年fol左個話佢嘅acc比佢block到依家

馬會會員即係點

有錢加有頭有面

畀阿珍block 咗

侯志強啲地係你地想像唔到咁多 唔係圍村佬咁簡單

不過Elaine性格真心好 同侯志強啲打橫來覇道性格好唔同

如果係真的話 咁又點解咁都叫inside joke呀仲要縮到咁細 個caption仲講模仿能力喎
你地模仿自己呀？
不過佢無覆我

其實真係候志強個女咩
佢好似有兩個孫 啊仔生架喎
除非Elaine細佬好早結婚 又好早生仔 唔係點咁快生到兩個
見人姓候又好有錢就話佢就係佢個女 其實個source邊到黎

Oh my GOTTTTTTTTT!

條片邊個pose係扮緊自己同pkjenn?
扮自己會唔會係tag inside jokes?

繼續兜

Btw 聽日有冇人去market

係"誤會"啊 又唔讀書 mk妹

可能嬲嬲豬打錯字

死撐 扮自己扮pkj就唔係嗰個pose啦 做自己叫模仿能力？兩個公屋妹讀書少唔識字

佢當啲觀眾傻？

候志強十七八歲在新界認識日後的妻子，二人育有兩子一女。
佢係有家姐細佬喎
痴線邊個講起話佢係候志強個女

數字絲你咁直接會嚇親佢 一陣逼到虰虰block你

係時候重溫下條片
的確冇人知成件事係點 不過個個都睇到依家同你最fd個山東大媽當初完全冇理過你

唔直接問佢唔覆㗎，搞到虰虰畀人「唔會」就唔好啦

Mk虰完美示範咩叫唔回應好過回應
佢咁覆完即刻係我好想追擊佢兩個八婆

算啦 由得d窮撚笑下Elaine 酸嘛

字又錯哂
表達能力又差
講緊你兩個八婆笑elaine，你自己mon完呢個post再彈出黎講返你單laneige做乜

邊度仲有得睇條「模仿」片

我之前睇過候生某周刊訪問話佢有一仔兩女喎

但就算老豆唔係候志強，我都覺得Elaine個老豆都係候志強家旅啲親戚啦

係咪毒黎

屌你老母撳咗落去點算好

屌 我都係

我之前睇都係兩女一仔
之後Elaine 話佢有家姐細佬 全部都係外國唔同地方讀書
同埋話啲人live 問佢野 佢會直接話唔係
有人問佢老豆係咪候志強 佢話唔會再回應定點
呢個我冇睇 都係嗰時啲絲講

扮pkn唔係應該扮狗先岩咩？
扮自己既話，有人見過佢擺呢啲pose咩？

啫係唔係opera 唔比mkding 抽獎
係有人舉報左啦
佢講到有人唔抵得
本身想買 好彩冇買到
送100支比個mk妹
你支野唔係貴 都唔洗咁撚樣送呀？

clinique個粉紅沙灘廣告真係煩到爆
仲要勁低質 唔係高清仲要用埋d mk字體
襯哂d kol

屌 禁左落去
成部ipad reboot左

好大陸個啲打卡cafe

係馬天佑間agency負責嘅⋯⋯

諗起之前pkj痴到d暗星同超蓮踩單車
可惜人地無視佢，ig張相淨係冇tag pkj

Pumpkinjenn mac 嗰輯原相
顯出佢係極pizza臉
好嘔心

我想知嗰個咩曾鎧琪Alison 有咩黑材料？
請教下

D減肥片好撚噁 食勁撚多野比人話又係到串翻觀眾減到咪得囉
磅係有輕又如何 望落咪又係肥西一個
之前好似有單野係話火雞姐？

其實應該冇乜人識呢條友

留定名先

哈哈 因為佢做傳銷 康X萊

講開又講 我之前喺某間銅鑼灣嘅珍珠奶茶舖見過佢做兼職

因為呢個曾鎧琪早期痴過嗰個咩阿聲拍片
佢當年叫自己做阿星 同埋佢真名唔係叫曾鎧琪的

屌 係咪病毒黎 我都reboot左

堅係毒
利申 喺其他post見到人貼

好似條片係話火雞姐剪片無技巧個啲，
短時間就係就紅左，話佢靠樣上位
仲有giveaway 送用過嘅簿
不過條友都冇人識 wfc
Btw 唔明個list 點解有佢

屌依條友之前都po左咩轉運圖
大家block9左佢一了百了啦

乜嘢嚟，我完全封鎖咗條友

mk ding仲好意思扮無辜 好嘔心

其實reboot完有冇野可以做 洗唔洗del cookies? 屌好撚驚 啱啱舉報咗條仆街希望快啲ban鳩佢ac

山東sue變咗馬面人

兩女一子搵唔到 靜係見到話佢有三個仔女
端訪問佢 佢話兩子一女
但候志強好似一直住上水 村長黎
Elaine話佢由細到大住九龍喎
不過有錢成咁 係侯氏係侯志強親戚真係唔出奇 係人都知侯志強有幾撚多地皮 仲用埋啲賤招收地
講到明啲錢多到孫都用唔哂 如果係佢大伯 都有可能

bob叔唔係生得似懷仔就真係完美人生

唔知呢個世界係咪真係有相由心生呢樣嘢

咁都叫扮緊佢地自己？
究竟知唔知咩叫扮？

講真 MK丁點會認笑9人吖
老閪都扮無辜啦 佢諗住扮可憐扮無辜去回應
以為有人信佢 點知講多錯多 字又打撚錯
唔係笑9人既就咁講一句咪得囉
解釋愈多顯得愈心虛

開左點搞

垃圾world youtuber school
同老母去旅行態度勁西
好似有幫史萊姆剪片
男朋友係大陸仔，之後係咁吹奏大陸人

好彩之前一早block鳩左佢

每個youtuber堆背後都實討論其他人
Mk虰轉個頭咪又可以同其他人講返珍姐啲相執到彎哂

呢啲咁嘅野背後講咪散，放埋出嚟公開笑就真係冇品，大佬你地自己都算半個公眾人物，當其他人盲咩，實估啦，仲要做到咁明顯

自己笑下咪算，仲要放上ig story正on9
不過珍姐本身都冇腦，乜都放上網

垃圾

唔怪得知咁bad taste

有次痴線西post講起佢搞抽獎(好似係啲手用過既簿)跟手就好多人講佢啲煩野柒野
我留言話仲以為佢好好笑好正 個留言即刻幾十個負皮 應該都幾多人憎佢

問非所答 on99
beth姐依家係要一路post paid ad 一路唔拍片 一路話自己湊仔好忙 （忙你又得閒幫啲paid ad影相寫鱔稿既？ ）
吹咩

其實屌哂鬼咁care
minnie：你留返啲時間做自己野，等自己進步
心諗 我得閒睇下youtube 講兩句有罪？
我唔撚信你班友平時唔追post講人啦

今次人地買hermes
tina應該恨都恨唔到

pkjenn仲笑人？
你啲LV比elaine著哂上身啦，仲唔買？
你都係得對LV boots同sneakers咋喎

開完要點做
好驚

jenn狗射尿
個張story應該dry左好耐，扮狗摟屌

我睇條李卓穎同林志恩ig佢冇擺過咁既pose喎
佢扮緊邊個？

做得公眾人物比人討論好正常
明星都會比人講 不過明星唔會搞到自己beggar咁
就算係tvb d暗星真人都唔差
youtuber就唔同 真人上鏡差勁遠
又p相 又整過容 又要串viewer
唔怪得我地討論你地

佢仲要係飛機廁所拍story，霸住廁所咁耐好意思囉！
返埋位先拍唔得咩

好撚假
仲扮無辜
咁叫模仿自己

我都係
上次幅圖好彩都冇睇到

佢仲兜乜嘢扮無辜呀
佢兩個真係好無品定覺得自己影相好靚？

好彩我之前就block 9左佢 佢改左名

覺得angela同條仔一齊之後個樣變到好似老鼠

嘩屌 廂所本身已經污糟 飛機廁所仲污糟
佢竟然放曬啲嘢係度
有冇衛生意識㗎

如果mkding 有mon post 嘅話，我唔明點解佢明知佢講完嘅嘢我會放上嚟都仲要講啲咁無稽嘅嘢

模仿自己喎？
多謝虰虰提供笑話呀

準備好去market

仲去

八卦下佢地賣幾錢

呢頭鬧完人又去支持人

屌，會唔會計入場人頭，到時又話自己人流有幾多幾多cap水，益9曬班撚樣

個mk妹做乜事呢排 係咪太耐無比人講 佢真係好嘔心

等佢冷清到比人屌好過啦
真係呢頭又要屌果頭又要去

幫手影下佢地賣咩西野

Beth d嘢咁快賣晒

下 認真？ 仲未出門口

冇讀過書真係好冇讀過書
正常人大家都同行 笑人自己笑啦
又有common fd event 又可能撞口撞面
仲要拍片擺上網
出身呢d 真係冇得夠
不過佢d 今既出身唔通教得出名門淑女咩
仲想釣金龜

有冇相睇下

真係好 班水魚咁快幫我清左啲垃圾

吊 有聲

未至於水魚呀嘛

之前我講啲撐佢嘅野仲俾人瘋狂負皮
而家可以unfollow
以前佢係我最鐘意嘅youtuber 仲以為係清泉

咁就10000蚊
到底啲定價係點

真好 有班蠢豬

特登連埋張單影 天拿要表明今次係自購唔係R架 好叻豬

係又屌 唔係又屌

Tag 埋都係搏sponsor 啫
有心自購洗撚tag 為咩

蝦蝦個live個花頭想點

有無相 完咗未

再去elanie ig望望
呢張直情同虰虰扮嘅pose一模一樣
咁撚樣都唔係扮？死mk妹

其實佢呢啲係用過定未用過

全新有，Swatched過有
同佢寫Preloved 唔肯定有冇用過

反而我喺度諗 佢地條模仿片 做乜會有一幕喺廁所上面影

有無人覺得南瓜楊丞琳仿妝條片個咀怪怪哋？

又唔洗講到咁難聽呀
我ig見佢啲dior chanel嗰啲唇膏都係30蚊
都講明最貴先100蚊
而且佢係拎去捐
唔係自己袋喎

有三個針窿啊嘛，上唇一個下唇兩個
條片比人笑到仆街都仲了，因為係mac廣告

More more
點解會知佢地散左
有無圍內人爆料

之前ig story 講過最貴都係100蚊
全數會捐去幫狗狗

係咪扮個坐姿
Elaine 好似無係個馬桶度影過相

唔明買二手唇膏係咩心態，
想買專櫃又想慳錢
定貪啲kol 用過
用人地搽過落咀嘅唇膏
真係接受唔到 好唔衛生

其實我覺得佢本人都係新移民黎

我覺 上唇好plump

呢樣真係好核突
d人拎出黎賣本身都好有問題啦
連少少錢都要賺到盡

唔好嘥啫 佢哋收咁多pr gifts 真係唔會用得哂
其實你可以切/批走個頭少少
同埋佢都話係new/almost new 只係swatch過
仲要做善事 都要屌

利申 merry so嗰種賣另計 嗰啲就真係撈到盡喇

個樣都似
又係pizza面

珍姐搵錯醫生呀嘛 現稱為大陰唇

pr唔應該一車車咁送

陰唇生上咀

Beth真係賣得平既 好多都係幾十蚊，又做善事 但好嘢都好快比人搶哂，唇膏眼影色都係唔太popular 紫色藍色咁 不過beth比人感覺都係好nice 有禮貌有笑容
反而jade個到賣黎又唔係做善事 brandy 又串77咁

其實佢都算係咁
其他人全部自己袋
佢捐囇出去再自己比多2000
唔係多錢但佢真係有良心過其他人好多

你講嗰堆 只識蝦乾

屌MK丁你啲解釋真係答得好百痴 定你當我地係百痴 應埋啲下！what????真係好on9 你扮乜春野係到 個人柒真係講咩都柒下柒下 快啲多謝你bb pkj啦 幫你拍條片擺上去笑鳩人 之後有事即刻唔出聲 人地咪醒囉

咁講啦 佢人品氣質教養一直都幾好 呃飯界嘅top架喇（人品 唔係呃飯）
但佢一邊全職湊仔又掛住全職youtuber嘅名收gift 真係令人好不滿
同埋全職叫春

melo條Travel skincare routine
得三分鐘 有一半時間講萬秀雷敦面膜
仲夠膽話條片in not sponsored

is

[member]Angela單野我覺得我地始終係旁觀者，重要唔識佢地本人根本都一直唔知人地咁多年發生咩事，都係你睇人好。點解咁講，其實上一次分手係因為A唔想繼續做les，同佢屋企人其實一直唔中意佢同Jodie 一齊，其實受到外來既壓力都幾大。同埋始終大家一齊時咁細個，而家開始真係大個，會諗現實面對既問題，人會變係一d都唔出奇，所以我覺得佢地感情變都已經唔係一朝一夕既事，因為一早已經變左，有一個人開始質疑既時候又有新對象又幾好咁，咪會好似變得咁快。我地就覺得a好衰咁，但佢地條路真係唔易行，我地睇就話好sweet 咁，但有無諗過雙方屋企人其實都唔想自己個女係咁。但希望Jodie 可以早d放低la 佢一定唔知sad幾耐 [member]

如果真係鐘意用
就算整爛咗都會即買返個新用啦
洗鬼左tag右tag講埋用緊邊隻色，爛咗好心痛咁

太長唔quote
屌啦咩叫唔想繼續做les，有屋企或者係社會壓力所以行唔到落去唔係問題，問題係佢之前又要去唒同志遊行post相又要拍片用呢樣嘢呃like呃人氣 然後佢一飛咗jodie就同條仔去遊行影埋唒啲着勁少衫嘅相，好難唔令人反感喎

俾錯負皮唔好意思絲打
樓上講到les係世界末日一定無結果
如果係咁介意點解要開始點解之前要同志遊行
佢自己係片都有講過係佢追jodie先
佢自己都講過好多次愛係無分性別
佢依家分手係佢自由
但唔洗講到les就一定係錯
唔洗講到係Jodie俾左咁大既壓力佢既
異性戀就一定會有好既另一半？
異性戀就會一定幸福一定有所謂既結果？
我相信愛情都有報應只係時間問題

佢d打扮、髮型同南瓜一模一樣咁想點啫
以前又跟tina
而家就跟足南瓜
你話friend嘅話互相影響都好正常
但其實南瓜擺明唔當佢係朋友

好心佢就develop下自己嘅style
下下抄人肉酸到

呢樣我就覺得你講得無錯，佢去ny住如果真係想砍攬就唔應該同j住。所以之後先一齊翻 一翻hk即刻出事，即係本身既問題都無解決過，咁又搞到j又有希望咁。所以先希望j快d放低係最好。

繼續係太長唔quote
我認同樓上絲打你所講，亦都覺得佢屋企可能真係唔支持，大部分父母都想個女「正常」拍拖結婚生仔，所以我覺得有壓力分手真係唔係問題
而係觀眾發現佢講到好偉大又love wins嘅時候，原來係利用緊jodie係ny，一齊係想有得住有人陪，一返黎即刻，係即刻溝仔，真係好難唔覺得佢自私

個問題係呢，南瓜都係抄人

我比較認同你咁講，去ny同j住又一齊翻我都覺得佢唔係幾岩呢樣，俾個希望人之後又走，呢樣同對les有無壓力係另一回事。 不過完左就完左，再講邊個錯定岩，我地重係到講 對Jodie 黎講唔係好事，所以希望佢向前望

抄都算 抄南瓜先神奇
佢根本不嬲都唔係fashion icon 架啦
一排鍾意黑背心牛仔裙就10 個event 都係咁著
要抄南瓜咁折墮真係睇唔透

第一眼都以為係陰唇珍，望真啲無唇無波嘅先知係農民
雖則抄珍姐呢個行為係on9 但對比啲pose配搭無珍姐咁俗先
珍姐啲相睇完有種「搞乜撚嘢 」嘅感覺
農民啲相就「吓 哦 」

污污糟糟咁

真係好不解點解要抄南瓜，你話抄chiara / kendall jenner / gigi&bella hadid / hailey baldwin 嗰堆都易理解啲

唔記得香港啲kol 又肥又矮

佢地都係行歐美style，難免都有好似既感覺。
始終佢地做KOL都係因為歐美個堆inspire佢地。
依家好似為左話人而話咁
純粹自己睇法。

不過南瓜係學到有種冇咗自己style嘅感覺，
唔岩自己都放上身

記得好耐之前spoon同tina都好興係啲ig相到畫啲白色字/doodle
佢地啲editing 衣著 髮色都好似
但感覺上我係覺得spoon係抄Tina
因為我係spoon黑長髮已經follow佢
個陣佢都唔係五顏六色既style
不過都係我個人觀感 邊個抄邊個真係唔知
當真係咁岩撞style
但spoon依家啲style出奇地同pkj好似
唔通又係咁岩?

佢抄開有條癮 百貨應百客

成個風格根本係南瓜二號
呢條女好嘔心

睇蝦乾果條15分鐘既living room tour
講到佢裝水個水壺專登買玻璃唔買膠怕有塑化劑
但係就樣樣傢私都係淘寶買淘寶訂返黎 仲好撚自豪咁
又要懶注重健康但係成屋都係啲淘寶野
又講到買ikea張台有北歐style好出奇好有特色咁
心諗 ikea係瑞典牌子 有北歐風格有幾撚出奇
睇見佢好撚proud of自己間屋 啲傢私自己一手一腳砌咁 喺度扮曬expert就好撚想嘔

下 唔係好出名咋喎 邊間簽佢呀
早排先follow佢 見佢幾用心咁款

啱呀 成條片啲自信相出晒嚟

其實之前見佢開始賣亞加力膠月曆/座曆個時 已經feel到佢應該都係想借youtube出名黎賺錢
其實個刻有點失敗 見佢啲野幾有心思拍片都幾有心...
咪又係為錢

好心佢啦 買埋啲垃圾支那傢私都當執到寶咁 好柒呀
打果2粒字轉下字型再攞去俾公司印再買個相架返黎鑲起佢又當自己係artist
咁撚有本事個相架自己砌咪撚喺ikea買呀嘛蝦乾

咁其實為錢係無咩所謂嘅，真係唔洗食飯咩
只要唔係賣廣告唔出聲或者淨係出廣告片就無所謂嘅我覺得

之不過佢個wall calendar係pinterest抄人嘅
攞嚟賣就真係...

Source;

見到牛油果公主真人

真人如何?
有無賣牛油果

650洗撚著佢d二手衫
真係On9先會買

係咪韓國衫就唔知 你冇睇錯係650

咁多唔多人搵佢影相或者買野

你有冇走埋去問佢做咩唔賣牛油果

冇啊佢個樣好唔friendly 冇幫佢買衫

佢個檔都幾多人 不過d人流集中佢隔離嗰檔

講賺錢自己袋就係衰咁-_-
咁不如大家將自己d人工都捐曬佢
我都讚你良心打工仔

你走啦好無呀

本身free gift 就唔可以用嚟盈利
你拎贈品都會印句 not for sale 喇

佢地仲要出個post或者video前已經收咗錢
之後仲攞d gift出嚟賣
食哂兩家茶飯

成件事好cheap，我地真金白銀去買，佢地就岀個story講聲多謝之後轉個頭就拎去賣，袋袋平安
重要分分鐘個story都收咗錢先岀
好心啲pr唔好再咁送比佢地喇，見到自己啲product比人咁賣都冇反應

駁唔到？

我唔係講d free gift

佢地嗰一箱箱化妝品，護膚品，衫大部分都係free gift
淨底唔知幾多成係自己買既
自己買賣岀去金數自己袋當然冇問題，但佢地大部分賣既都係free gift

佢哋個啲係sponsor 唔只係free gift 啦
出個post又有錢收
攞呢啲sponsor出黎賣然後賺錢點會無問題？

了解

話你呀表情撚駁你都廢撚事
返5P啦

講乜鬼

呢度無人打表情全部打icon咖
跟返規舉啦on9仔

追翻post啦你 翻乜5P 連登潮語 ？
講左型D?

[呢度無人打表情全部打icon咖]

好奇想知係咩規舉
邊度有d咁on9既條例

規矩

on9自己買自己賣自己袋緊係冇問題

啱啊~

建議完全封鎖條表情撚 好小學雞

有表情就=小學雞

Done

睇過佢啲非洲片覺得佢勁有心機
睇完佢room tour勁想買佢化妝掃嗰個收納盒
比完錢差唔多等咗一個月先收到 不過催佢佢都好有禮貌 又有交帶
見到你地咁講click返入佢youtube到睇 最新條片竟然同過咗氣十世嘅小b拍片 想點

啱啱喺ig 見到袁偉豪出la mer sponsor post
人地做演員影啲相同啲文字都有誠意班靠出post搵食嘅KOL
你地知唔知醜

利申：對袁冇好感

想幫你但真係唔知你Up乜

人地做演員
但係影嘅相 同 寫嘅文字
都有誠意過 班靠出post搵食嘅KOL

sorry for 1999

哦
D kol 真係唔抵幫嘅
但廳講演員價閒閒地幾皮一張相
D相係tbb photog影都唔出奇

仲有第一張
雖然滑住水sell product有啲odd
但起碼冇平時嗰啲咁千篇一律

佢整月餅片睇到好尷尬
條友應該唔係好識同人相處/做人，連個師傅都炳佢
手都未洗學人整餅
以為戲劇效果叫人收口（收月餅底個口）
其實睇落似佢hea底，唔係幾想做

佢平時啲片edit真係幾靚
但做youtuber重點唔係高級edit技巧
係個人personality點influence人
佢講野個tone係平又慢
睇開頭一兩分鐘都唔想睇落去
係香港生活節奏咁快，佢講野諗野都可以咁慢
到底點生存

通常飛人個個都無懶大方做follow人個個，被飛就unfollow個ex

唔知係咪oldnews左
啱啱睇YouTube見到有條女做街訪，心諗邊個個下爬整到咁核突 ，睇真啲原來大爺黎

好心就搵個個樣正常啲，講野清楚啲嘅人做主持啦，聽到好辛苦啊

之前無睇過佢既片，琴日好奇睇左一條
佢化住妝教人化妝

睇佢既片較快到1.5倍先係正常人語速
佢講野真係慢到嘔

其實佢啲片真係好悶
之前非洲啲vlog都係又長又悶
只不過係個材料特性先彈起到

之前睇佢啲片真係睇得好開心
點知見到佢條月餅片

其實為錢唔係問題
做youtuber當係一個門路搵份外快/當正職係無罪既
同埋個亞加力膠product又真係佢獨家
我反而覺得佢幾成功添整到呢樣野出黎
但疑似簽左公司同開始出啲event就有少少「下 」既感覺
只係希望佢唔好做begger
同埋繼續佢剪片既quality

雖然為錢不是什麼問題 但佢好似將呢啲「生意」或「idea」當作係「上位」既其中一步 去sell自己 仲要話疑似簽左公司個下 我無奈姐
利申 我幾中意睇佢啲片 希望佢唔係我諗到咁負面啦

但某程度上都係生意頭腦黎既
咁如果佢識咁樣plan自己既「上位大計」
我覺得佢目光好長遠添
佢地做youtuber都係創作
如果一味教死化妝個啲又係比人話呃飯食架姐
不過真心唔想佢轉形做beautyblogger aka begger係真
希望間公司唔會改變得佢太多

應該係簽咗啦

睇佢啲片/聽佢講野 都覺得佢份人幾有計劃 好有自己想法同埋考慮幾周長 佢要好好善用呢啲特質

...我 無眼睇

有樣有身材個句係咪佢自己打㗎

佢啲懶音多到 好似痴脷筋咁
身材好係邊？又大份對波就谷出嚟個屎忽又扁

死啦點算，宜家覺得所有讚佢d留言都係佢分身

你地講佢d野賣幾十幾十咁
都賣左成3萬
屌你
咁jade呀merry姨呀呢d咪擺一擺賺幾十個

怎麼我眼內 人人像你 人人是你
沿途萬里 完全被封鎖

成首歌都係講緊佢

邊個話你似airbnb啫
同埋唔覺得間屋特別靚
只係買晒粉白色系嘅簡單傢私
租屋嘅裝修根本勁普通
成間屋空lieu lieu咁
有咩設計可言？

真係唔明佢自信哪裏來

佢會唔會諗多咗
根本白色淺灰色依啲勁容易襯
不過見佢成日自high都幾有娛樂性

咁佢既出身，好多人都知既
又好難怪佢
呢間屋真係佢人生既頂點
不過都係租既
將來佢買到樓，都唔知拍幾多條片講

佢老公點頂得順有咁既老婆
唔會覺得個老婆好井底咩？ 好似啲農婦岩岩落香港
租間屋、買下傢私都可以拍足幾條片

成間淘寶屋

睇佢自high真係會屌出聲
有時人地讚你一回事
自己讚自己真係好撚柒

面皮唔厚啲都做唔到beggar
睇佢條片覺得佢未來老公都幾辛苦，堂堂男人畀個女人管住晒啲野放邊，又要成日幫佢揸機拍片
anyway he deserves it, 鬼叫佢當年個屑牙婆都溝得落
我真係恭喜佢

愈嚟愈唔鐘意蝦乾
實在太自大
屌你唔出嚟呃飲呃食你咩都唔係啦
成撚日扮有學識咁樣

蝦乾日撚日扮有知性美 樣樣都識嘅款真係好難頂

佢塊面點睇都唔叫細
做咩鳩成日自high
同埋佢間屋係冇裝修 只係買啲傢私放整齊
同細路整玩整個dream house一樣 啲自信究竟由何來

骷髏骨頭係細啲
面無四両肉嘛

想屌

有無人知點解brandy要影班毒撚

可以講話望落簡潔幾舒服
乜撚野airbnb
我都住過啲airbnb係普通屋無點裝修
可能佢想指個種

見到佢開銷賣衫更加覺得覺得佢個女就係為咗商業用途

係咪朋友？唔係既話無啦啦話人咁搞笑

Jade媽賺埋賺埋不停搬大屋
但merry姨姨賺咁多都仲係住黃大仙間豆潤屋

Brandy west 潮流教主嘛
你個潮牌搞成點呀 收左皮未呀
兩公婆臭格都唔係第一日嘅事，狗改不了吃屎
話你賣廣告嘅Viewers 係人生失敗者嘛

我覺得佢似真心話佢地
點fd都唔會話最肉酸既一群生命體掛
佢係咪真係覺得佢好撚型棍

佢瘦到得骨係瘦啫
塊面都唔係標緻小顏收收皮先啦

陳美玲開分店
佢啲仆街野已經無人記得

佢唔係youtuber無咩人討論

無聊睇elaine 啲片，點解佢咁鍾意講「包包」

好地講手袋唔得咩？
包包好銀耳

冇乜討論價值
總有一班盲咗既MK妹會走上去俾陳meling同佢老母針清
仲要係工廈美容院
班無腦mk妹要爛面，唔通阻佢地去死咩

佢條咁嘅臭閪都搵到食

依家開多間分店

係時候回顧一下

3人世界 有咗?

岩岩都睇到 心諗做乜9

佢係咪驚高達會破壞佢個偽北歐風格所以唔畀蝦公買？
蝦公幾時可以振下夫綱唔畀條蝦乾食住

哇自私到 其實好難想像一個男人鍾意成間屋都白色粉紅色

根本得蝦乾一個活喺自己世界 條片話佢特登買咗個架訓練蝦公擺好銀包電話 心諗連電話擺邊都要管住哂 好撚慘

條片佢老公都講咗
成間屋得擺ps4手制個兜係佢嘅

其實蝦乾可唔可以唔好覺得自己好有art sense好有生活品味
個張咩鬼野自己設計掛係梳化上面嘅嘅畫係完全冇「設計」可言

個樣恐怖到 塊面同個身d 色仲要唔岩

想像唔到如果要佢同男家住會點，係咪連老爺奶奶啲野放邊佢都要管埋 ，換晒做lc餐具同粉色系傢私

蝦公同事見到佢畀人管住晒會唔會好同情佢

難為佢仲要講兩次
真係唔知佢設計左啲咩

佢真係好意思講 唔知以為佢整咗咩驚世畫作要係咁講

咁我又覺得似係有內情喎
佢啲語氣惡成咁撚樣
會唔會班男人過嚟騷擾jade呀

我都有同感

學足南瓜咁扮遮波，好柒
想露咪露囉，私私縮縮仲核突

佢地一齊左無耐就結婚睇個樣都似係有咗

錫小朋友點會咁影相吖
睇見都牙煙！
生個 bb 出嚟當影相/生財道具，好嘔心
對不起，你有個太賤的阿媽

痴線 好撚危險 咁既老母都有 跌左個女落地喊都喊唔返 屌好嬲

哇香港LUSH又搵南瓜同Minnie去英國Manchester出席活動喇～唔知佢地坐咩class飛過去呢？
人地LUSH KOREA就請明星、女子組合f(x)個amber去 香港呢 KOL喎

跌咗都唔會講啦 呢啲咁嘅自私老母 根本當個女係佢其中一樣產物

搵埋啲騎呢怪做賤自己個brand 咁落去法遲早執柒曬

係得香港會咁撚失禮

又買少個brand
香港既pr真係好識幫香港女仔慳錢

屌岩岩見到Minnie 個look
好撚柒啊屌 代表香港喎

依家行街無咩嘢買得落手

不嬲都覺得 平時又擺底個女周圍飛 個女係格黎就拎佢做道具影相 佢隻狗小白又係 呢張好明顯係夾住隻狗唔俾佢郁 睇返都覺得張相好牽強

Nothing Hill

星期五晚呀花上機去SFO, 好似係同條仔去
國泰職員飛，要standby
通常班機收到d職員，有位可以上機都會係counter做paging
屌那星中英文都做哂paging 嗌咗幾次都唔撚行出黎拎卡
最後要個同事係人群中拎住登機證去sitting area 嗌名先出黎

哇屌 隻狗心諗 責扁我啦屌你個死八婆

唉頂 原本好鍾意用lush

隻夠俾佢夾到咁好慘

其實唔識英文可唔可以打返中文
你想打pasta l吖？ 定係pastel啊

咁你又唔好講到佢中文好好

條眉粗過小新

人地終於有工返啦

依張睇一次笑一次

好柒丫媽媽

腸貴炎

pkj唔係同spoon好fd嫁咩？ story張張影晒其他人 都冇專登合照？好似對方冇去過event咁 真係fd

我估係pastel

佢做空姐?

屌 遲下又用空姐打飛機
收皮啦好無
好撚煩啊
話撚完自己做空姐未啊？
我見到佢覺得自己好靚個種自信我想嘔啊

睇條片佢講野個陣下巴完全無郁咁，僭建到咁誇張既

ubble 匙羹姐係盲定唔識字，十個有八個story都打錯字

btw 班kol成撚日幫lush賣廣告又講到個brand點環保點environmental friendly咁，其實你班仆街日撚日開咁大缸水浸浴又有幾環保呢？

brandy係做乜撚野？

第二張圖 佢影人地掛係袋到D公仔 笑人地毒撚
如果佢唔解釋下點解要咁做，點解無啦啦要話人
好難唔令人誤會 佢人格有問題
人地毒撚又點？阻到你邊到？
利申唔好跟車太貼先 睇下當事人會唔會解釋

我都唔敢跟車太貼
仲諗緊係咪佢d fd？！

乜beth同bubz熟架？

d beggar 都幾識玩
趁呢2年賺到錢 結婚既結婚 生仔既生仔

啱啱睇到LUSH請埋阿spoon去
唔知用幾錢呢？
年年都請beggar去到英國咁遠

隻狗仔夾到抖唔到氣咁，陰功

Beth應該係鐘意bubz....但bubz無follow beth

講開bubz 佢生佐兩個都出片出得好密
雖然係vlog 多
幾欣賞

其實只要做返自己，個人真，就算vlog都好睇！香港實在欠缺呢d youtuber

佢係咪好厭世

唔單佢地 正常市民都係

佢送咗嘢比bubz，但upload唔到上嚟

Beth又拍片喇

話原本拍咗但又要refilm喎 都唔知讚佢用心定凳佢身邊嘅人覺得大壓力好

Beth同Suzi好似就真係friend 見Suzi返親嚟香港都會帶埋個仔上佢屋企玩

真係好中意bubz
識得教仔要be thankful
又湊到兩個小朋友好開心
仲要一打二又可以成日出到Vlog
D vlog我全部有睇曬

佢個仔感覺好gentle, 個女好得意

之前已經請過Jade Minnie 同Yaki去
嗰時已blacklist咗LUSH

應該想返屋企湊女

Yaki都請

咪就係，yaki英文都唔識多句
去LUSH英國呢個大function點聽得明啲staff講咩同介紹呀 當年笑咗佢地請yaki好耐

Liz如果你有睇到呢個post 我想同你講我對你已經失望至極 未返嚟香港已經隔一兩個post賣一次廣告 咁快變咗做你以前話唔想變成嘅人啦？

nothing hill vs Notting hill

咁呢個係liz既工作
點解會失望 唔通見到人有收入有工翻就會失望？
有時候都唔知你地失望個點係邊

btw 佢以前講過唔想變成點既人？

佢全職YouTuber 喎，無廣告點有收入？

咁佢就唔好講唔想變成呢種人

真係
點解可以講到有工作=失望
之後就去鬧人
真心人要生活 要食飯 要住
無錢 無工作點生存
唔通真係光合作用？
我就唔信有人 工作唔為錢
老闆夠要我做d唔係我興趣/鐘意既事
但無錢點生活啊!
唔好一講到有錢收就話人商業啦！

有冇人覺得呀露比好撚慘
呢條女成日岀event都帶埋條仔「牛油果」做姑喱
今次就要所謂bf露比去
其實都幾撚尷又唔係YouTuber又要跟頭跟尾幫條老泥妹影相 跟岀跟入 懶係有助手咁
定係條老泥spoon驚去event冇朋友所以死都要拉d唔關事既去陪佢

連spoon個frd ruby都有得去lush個啲event
當ruby係自費去英國
但佢都可以同啲明星 beggar一齊去lush個廠同啲event
唔知以為lush搞觀光團 咩人都比去

我估本身個event 係叫啲beggar帶best friend去掛...
見到pkj 都帶佢中同去

佢有打ad，冇廣告扮自購就算喇

係囉
好似從來都唔係想將youtuber趕盡殺絕
有heart拍片 中肯分析 利申係廣告
唔會好似以前班begger咁講一套做一套
咁都會支持

不過咩勞條botanics面膜唔利申
真係好過分囉
呢條女又柒又冇良心
好想佢比人追擊到柒萍咁
我永遠都會記得你自己開fansclub比自己
仲有一半fans都係買返嚟

有be個Eunice

Yaki講嘢未撚正就咪撚提啦⋯⋯⋯佢啲片完全唔高質

蝦乾又曬喇
其實呢有知性美、有見識嘅女人
會唔會每買一樣名牌嘢都要po出嚟呃like扮有taste呀？
真係睇見都聞到陣寒酸味

hash tag b2b做咩 佢同Cartier 合作

人地想話人知佢係bride to be 啊 有人娶姐洗唔洗日日提

....第一次見b2b咁解法 係咪我見識少

其實佢幾時結？
點解好似同火車頭一樣預熱好耐 一直話結以為結左又未結

好似一路都有人咁講嘅 但佢賣咁多廣告以為係b2b都真係唔奇

真係好驚死你唔知架，全宇宙得佢結到婚架咋

年尾

佢已經冇水魚咁煩
結撚左成3年 屌你講足3年

發夢聽到係live度阿蝦乾話蝦公未求婚前已經常放水畀蝦公話阿邊個又就快結婚啦喎
睇怕蝦公都feel到蝦乾個陣insecurity除，所以提前同蝦乾求婚，費是蝦乾以為蝦公唔認數啦

絲打做乜自爆

認真覺得呢啲行為真係毒害唔少佢地啲妹妹仔fans，以為結婚就係人生目標
所以一有親q＆a 實有妹妹仔問a0點算
fuck...你人生價值只建基係一個男人身上？

認真了sor

利申：婚已結

對戒咁真係岩碼咩

一有tlt既show即刻low哂 英皇搞乜會捧得佢咁西利

可能同楊生

絲打自爆了

楊生要食唔洗揀呢啲質素呀

好想知英皇睇中佢乜野
又唔靚 唱歌又難聽 詩雅，湯怡呢d靚女都半紅不黑咁 佢憑咩

真係話佢無後台都無人信

中秋節幾忙都要出廣告

SILENT disco 其實proof read一下先出post有幾難 唔識串咪查字典/打翻中文囉

棒還棒，紅得起先算
英皇見佢youtuber果時紅過下，未覺得佢有觀眾緣
覺得佢紅得起囉
其實kol同明星點同啫？
係網絡紅好容易，有gimmick就得㗎喇
例如龍心同思覺老師係網絡界都幾紅㗎
但係明星界紅係要入屋同有才華、形象有記憶點
Sorry tlt就算有stylist幫手都係似追星fan屎咋 個樣見10次都唔會記得
似隔離屋曾太個女咋
不如英皇捧dickson啦 佢講嘢幾有才
個樣又有記憶點 好過tlt多多聲啦

其實好真心講一句
當然我地follow呢啲KOL係想佢地真誠咁分享
比消費者一個真實同全面嘅review
但無可奈何香港呢個市場係用KOL賣廣告
而唔係review或者分享
我地作為普通人係唔會改變到 唔需要咁大反應
Marketing同advertising如果冇價值就唔會有呢個行業 呢個學系 所以又唔洗見到人賣廣告就失望又剩
其實香港周圍都係廣告 咁都失望你都幾難有希望

我諗Liz係唔想變成
有錢收就讚到件產品天上有地下無咁
有錢就可以駛得郁佢嗰種人
咁人地真係做全職influencer 唔通唔洗搵食咩
起碼佢話自己真係有試 有推一啲唔啱用嘅產品
所以我都仲會支持佢
所以大家唔洗見到人賣廣告就咁敏感
佢有標明係ad/合作 賣得唔hea 我就覺得ok喇

冇睇liz啲片 唔係評論佢啲片點
但點解變左寫ad就冇事
咁如果條條ad呢
如果點都好都話個產品好呢？
我要睇廣告既 跟本唔洗睇呢班人

但你靠呢樣野搵食既 唔該比啲質素
查好資料 同分析 用後感
唔係收左錢就識話好
收到產品唔洗有錢收先出swatches

如果本身係靠分享起家 變到上左位有錢先出片
咁就有問題啦

再講一句唔係話Liz 我唔知佢以前宜家係點
只係覺得唔可以一句 唔洗食飯呀？
就合理化成件事 要睇埋個人所有周圍處理係點

箍到咁緊咁

好多時呢啲都係 pr 相

啲星只係負責 copy ＆ paste 出post
甚至唔係佢本人，係佢經理人幫佢出

我好肯定係la mer marketing 供相

屌 up唔到相
同hebeau買個個所謂玩味celine膠袋啲人係咪on9
成$400
尋日先見到佢話買左2萬won $150都唔使

森美有講佢係自己諗caption
有時有稿 佢會改一改問下咁樣會唔會好啲先出
同埋好多相都係自己係屋企影什至自拍黎
應該睇下咩星

點解spoon講嘢成日都有r音 好似d ABC講中文咁
但佢係唔識英文㗎喎

扮abc扮外國回流

扮地獄回流

我哋人間再見

隔離post見到蝦乾

咪又一樣性質

隻手又乾又皺
我老母50歲對手都嫩過佢

蔣小姐又消費去自己台灣做基層 吹到自己永久失眠

真係好煩 仲可以講幾多次台灣
有個留言講得好啱呀
如果佢本身唔係明星，邊個會買佢啲野？

之前佢仲係花蓮個陣，fd去佢鋪頭買野見到佢
問佢可唔可以合照，佢西哂面咁點頭
然後張相死老豆咁款
過左幾日出po話好多香港人嚟打擾佢
屌，不如直接拒絕影相仲好
又要用明星光環賺錢 又要講到已經離開娛樂圈

老土講句，食得鹹魚抵得渴啦
一係唔好用明星光環

曬咩？佢買love ring咩？又唔係，普通款有乜好曬

唔明有咩好充
睇到好尷尬，大家明知佢無料
成屋淘寶貨

每日to film系列

我其實都幾支持佢去台灣打拼
佢做呢D訪問太多太多 幾年前到而家仲講緊
少不免有種領光環既感覺
R撈R到呢....

等D人搵下佢代言
然後一條龍搵埋佢個廢柴阿妹蔣雅詩一齊拍廣告

笑人地坐係到影相隻手唔知想點

唔係話 elaine 啲 pose 好
但講真 elaine 生硬都好過佢哋 pose 到成隻癲雞咁

其實jade佢地擺左酒未 好似又唔係好覺

隻Agnes b錶又幾靚

我都想講 明明上幾個story 大大聲話買2萬won
代購價即刻變左400港幣
咁都搵佢買？

佢當年去台灣開鋪
咪又係靠前歌手呢個朵先有人識有人買
d衫毫無design可言

癲雞

百日宴果d全部搞掂哂
唔似個某d人日日影戒指買乜買乜
post結婚相都post成年

真心呢啲pose點樣擺得出....
果然有大陸閪基因係唔同啲

即係百日宴加擺酒？

就嚟可以出個to film合集

香港KOL又柒出國際系列

虰虰套衫成個寡婦咁

以為佢地會影下擺酒d相

成個幫主咁既喂!

以前睇佢地拍sueding tv覺得好真好搞笑
之後有人sponsor咁拍，完全係另一回事
跟曬劇本咁

coach又sponsor
求其打幾個hashtag當交貨

未擺喎

而家啲人為咗影相打卡賣廣告 真係咩都做得出

柒還柒，但香港啲pr真心on9，個個真係國泰嘅ig嚟

cx係咪以為好有宣傳效果

真係唔怪得國泰由全球最佳航空公司跌到依家唔知去咗邊
請個pr都on9過人

佢唱歌又唔係特別 夾硬捧佢出黎獻醜。。。

由第一集已經有劇本⋯⋯

痴撚線
手袋都要sponsor 佢
大佬你係都搵明星吖
Low撚晒

頭先睇YouTube 見到估台灣blogger 整完個鼻撞歪左
個樣好似sue個時整完個鼻咁
大家可以search下 叫金老佛爺

以前有睇過佢 d blog!!!
又係韓國人黎 定嫁左俾個韓仔

婚宴好似未擺
淨係擺百日宴
會唔會唔擺呢

韓國人，嫁比台灣仔